唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

我地一直以來 本來針對政權 後來變成不斷既警民衝突 其實中共係樂見其成

大家都知道真正既打大佬 從來唔係班黑警
班黑警只係打大佬前出黎阻頭阻勢既障礙物同爛頭卒 我地不斷每個禮拜打佢地 然後受傷流血game over 又再continue 不斷loop

除左增加左我地既exp 幫我地升左lv 增強左裝備 加強左心理屬性同多左好多技能 包括火魔法之外 其實個任務一直都冇完成過

點解 因為一直搵唔同我地個大佬 搵唔到大佬 又點打大佬呢？

但係 我地終於搵到個大佬 個大佬就係共產黨！

屌 講咁耐以為你幾巴閉 鬼唔知你阿媽係女人咩

大家聽我講 咁共產黨其實即係咩？

其實大家今日已經搵到晒 包括紅色資本 企業 同象徵
只要我地針對住呢堆野黎打 就可以不斷扣boss既血

佢會繼續搵啲怪出黎咬我地 扣我地既血 但其實我地可以避開啲怪 如果隻隻都殺 有排都未打到大佬

我地經過三個月卡關 大家開始唔想再理班狗
總知打遊擊 一見狗就走 去搵紅色資本/企業/象徵性物品去攻 咁先有效保留自己既血 減低自己既傷害

我希望大家做到今日荃灣既效果 可以滿血完成任務
唔好再沉迷打怪刷exp 因為我地已經爆晒經咁濟

外國已經睇到晒所有警暴既問題 同共產黨既極權

唔好再沉迷打狗 否則損害一生

最後 希望各手足可以一齊集中攻塔 只要我地唔放棄一齊集中咁攻 好快坐塔就會比我地攻毀！

光復香港 時代革命！

推！

p牌表示好想推

Good

幫推
爆完即閃

阻阻你 麻煩幫手推post

[好撚重要]港共政府根本一早有預謀10月1日殺人

我地係要打主堡同攻塔 唔係打小兵 班小兵阻頭阻勢 過街老鼠 唔好撚再理佢地

幫你推

希望大家唔好再問佢地冇搞我地 點解我地要搞佢地
因為佢地係共產黨 係boss既手手腳腳 就係咁簡單

嘩嘩嘩

拿 如果大家打任打得悶 得閒撚下狗都冇所謂既 但總知就唔好扣到血 打一下就好走喇 啲怪通常唔走得遠 你走遠啲走快啲 啲怪就唔會再追

推
symbolic嘢 政府大樓部門 更加需要裝修

AGGER 100%

推

呢幾個月 我地都on99係咁打狗 然後又針對警暴係咁搞左幾個月 依然都係卡關 好多謝今日既手足示範左點樣搵到boss出黎打 我地終於係個任入面醒覺

想幫你推

pish, good one

幫無推上熱門

推！！！！！

無錯，打怪最緊要扣到大佬血而自己唔扣血

推 同佢玩快閃

結界師真係好撚正 可以封印住班狗唔駛阻頭阻勢
臨走前可以整多個火魔球過去型一型

推，仲要夠齊心同夠突然
等班狗未有時間齊人出動前先有足夠時間比較足行動

希望可以有文宣手足清楚表達香城online既打大佬攻略

就好似打lol咁 可以多走幾條路 唔駛走黎走去都同一條路 要著重策略

推，
真心唔好再撚狗住，成本太高，易送頭。
轉下策略對準中共資本+賣港企業先

Push

推

講起紅色資本 大家有冇諗過攪飲食業之前
可以試下打啲成本效益更高既怪
Eg 俾中資滲透得好勁既建造業
大家成日見啲政府工程超標
好多時係因為某啲公司用賤價投返黎 跟手又做唔掂
其中有一間全行出曬名有國務院撐腰既
目的就係想壟斷成個香港市場
點解會話成本效益更高呢
首先 地盤周圍都有
另外 搞地盤變相令工期延長 班師傅只會長做長有(促進就業機會)
同埋工期延長係會直接令佢地蝕上加蝕
大家點睇

至於藍絲 我當佢地係敵方既npc
當然有啲會扣血既npc 可以召喚神獸ko佢

開list先,大家再唸吓點同佢裝修

要人做下RESEARCH
好撚多支那公司

冇錯 要分清楚敵方定我方既塔

至於幾時先打狗呢 大家玩gta 都係打爆機先慢慢撚班狗

岩 打死物易過打生物
又安全又扣血小

Nice

打大佬吐出黎嘅怪

不如斬大佬啲手腳

平時打機都係咁

冇錯 主攻手腳 可以搵啲遠攻 搵啲近攻 真正攻佢老母

同意，分享，推

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

如果大規模破壞商鋪會即時增加無數敵人
全港咁多中資紅色企業你爆得幾多
化唔化算自己諗,我就唔贊成

準備好俾人屌左膠

咁講法 大佬咁多血 打到幾時先打爆機 咁不如棄game啦

大把出名又撚高調針對示威者㗎啦
象徵性啊！

唔洗用劍,用手
例如今日我去咗尻品360,用手錬碎咗幾包麵,爽YY

拒絕紅資

補充 你會唔會同npc講野丫 所以唔駛浪費口水同班npc嘈

集中打大佬, 打連鎖, 避免失焦
最緊要大家都知係紅底

中銀
三中商 (中聯辦)
元氣/starbucks (美心)
360 (福建)

歡迎自行加入

Level up!!!!!

終於有人講
除咗中資企業鋪頭 政府建築物都係目標
101大西北就喺屯門示範咗一次
港島嘅我地攻唔入 唔代表其他區我地搞唔到

岩

衣食住行
哩4方面中共已經滲透得好勁
繼續落去既話過多幾年真係俾啲國企紅資壟斷曬既話 到時點罷都冇用
所以除左杯葛紅資之外
我地有冇方法可以令本土既企業崛起/扶持佢地
Eg
如果有本土唔奶共既免費電視 港豬同一部分既藍就唔洗俾cctvb洗腦
黨鐵如果唔奶共既話 手足就唔驚俾狗圍捕
要真正光複香港既話 就一定要有本土企業取代到影響緊我地日常生活既紅資

畜牲次次擺明車馬緊係唔夠鬥，佢地又full gear
點玩自己諗，唔洗講，冇人想知，咁撚巴閉24小時警戒狀態囉

推 仲有光復埋俾共匪騎劫既金融業，仲有維港兩岸既簡體字公司

光復香港 時代革命

要打就打落單或者休班狗

無數既敵人
其實成日聽到人咁講 不過紅資背後既大佬都係共產黨
所以點爆都好 敵人應該都係得共產黨一個

當然講緊既係奶共奶得好勁既紅資啦

希望有一日攻入迷宮副本boss cctvb

中共靠你同佢鬥扣血會有機會贏?
紅色企業藍鋪係一定要搞
但依家戰線咁多仲要開條咁闊嘅搞得邊樣
短期內最起碼等美帝過埋人權法先啦

同埋唔好用爆鋪呢個方法
輿論成本又高又淨係搞到佢門面
罷買罷食唔得咪和你shop和你eat
坐大佢競爭對手,最多幫佢門面裝飾下

睇住班狗原地走黎走去 行屍酒肉咁樣就恐怖 追兩野又返回原位 on99咁吠兩聲

達到目的，閃閃閃。

總之唔讚成大家自己單機 點都組隊先 咁先快完成任務

槍打出頭鳥

夠薑廿四小時上裝
佢地最驚唔係自己出事，係d隻軍雞同小賤種們

用相反角度睇，咁多中資紅色企業，佢守得幾多.

各位手足請注意自身安全，hit n run.

gooooood!!!!

到早講過 不過無人理

幫推

唔緊要 因為以前未吸夠經姐 有啲野係要時間

因爲高調針對就去爆佢鋪會似純發洩
有好多港豬淺黃會覺得好暴力過份咗
政總立法會警署爆到佢變灰都冇所謂
但狂爆商鋪要準備損失好多輿論支持

同埋極容易會出現偷野場面
唔係信唔過手足係鬼會幫你做埋

如果我係對家，我第一時間滅你聲
少年，你知道得太多了

天

唔對準紅企業點斷中共水

呢種玩法要加強文宣，否則平民唔理解就麻煩

呢個攻略要睇！

希望香城online攻略快啲上線

所有人攻擊紅色資本同政權

岩！對準政權

黑警只係condom 仔

搵日快閃林屋企

成個Po都逃避現實咁宜家一出門口搞咩都有狗，你飛象過河呀？連人地第一條守線都搞唔低仲咁多幻想

經過尋日一役，班狗認為自己已經可以亂咁開槍射擊市民，所以我哋係時候要另闢戰線。

我認為光復香港，時代革命唔單止要打爆林鄭同黑警，我哋更加要令呢個香港不再一樣。

首先，大家要知道香港社會不嬲都無將人當喺人咁嚟看待，一個人嘅價值係建基於佢擁有幾多嘢、做到幾多嘢、外表打扮得如何，而唔係佢本身就有價值。

喺呢一點，已經同西方文明社會有差別，如果大家覺得要學習西方文明社會嘅同時，覺得呢樣嘢係唔需要改嘅話，我諗大家真係可以番屋企訓。

正正係呢一點，令到香港社會出現咗好多社會問題，包括超長工時、低工資等問題，同時亦都係黑警埋沒良知、對市民濫暴嘅真正原因。

所以如果要光復香港嘅話，呢個觀念一定要改變，否則香港真係只會好似以前一樣，依舊一樣。

好重要 做任一定要著戰服 帶mask 帶披風 做完換返便衣 唔係好易比狗搵到藏身點

好容易俾人spin左去示威者大肆破壞泄憤
既然可以用罷食同文宣呢啲方法對付中資
未必要去到爆鋪
唔係話心痛啲死物咁on9
係範圍太闊好難逐個解釋番俾啲淺黃聽
唔好話咩咁易轉立場本身都藍
政府就係一直拖等緊民意反轉

就算真係要搞到佢冇得開鋪
可以用啲觀感冇咁差嘅手法
例如有手足話塞佢渠甚至蟲系魔法

講得啱！大大力咁推！
聽講灣仔華潤大廈係邪惡勢力軸心，今次佢走唔甩啦！

唔好再沉迷打狗 否則損害一生

呢句真係好認同

市民就好似草叢 幫你唔比狗發現 做完任就好走啦

我覺得始終要分返開中資有無主動搞我地手足先決定還拖爆佢舖 而唔係見中資舖就爆，咁既話會步法國黃背心後塵 失哂民心 亦都好難文宣去解釋 慢慢落去一定輸

姐係你覺得自己UP句走就即刻走到？下下講下就全身而退？試下貼地少少唔好咁天真

貼地就係同班狗打陣地戰我地就不斷被捕 不斷流血 我都發左幾個月夢 你估我唔知對住班狗壓力幾大？

我要去趙家樓

岩，收哂中資集團皮

亦即係喺思想上對共匪對抗

共匪滾出香港！

用咩手段扣對方血就集大家智慧去諗策略 認同唔一定要爆鋪 只係針對紅色資本企業

連包裝袋都未拆就叫人食餅零流血革命？FF少陣好嘛

推還推，啲目標唔好一次過定得太多

好讚成

其實我都有開左個post有關戰術

戰術 陣地戰戰術及排陣討論

但我知道 最後唔針對政權都係冇撚用

好 咁我地由黑警打 繼續唱歌

支持唔好沉迷打狗呢點
警暴問題搞得耐咗大家都開始麻目
快閃爆嘢都支持, 最緊要做好文宣後面backup
同埋手足記得一定要包實d自己!!
同埋要反跟蹤小心班休班/便衣狗!!

Pish

至於巴打有咩策略可以幫到打陣地打班狗 歡迎入去我上面個post比意見

認同！推搭打boss好過刷野怪兵仔

唔係由黑警打 只係唔好沉迷 有時你唔清怪都係打唔到boss既 至於點清 我暫時除左見狗就走真係諗唔到點樣清到佢地收皮

打倒中國共產黨

光復香港

如果係集中進攻呢啲目標既話相信出手既人一定會大幅增加。因為唔係攻擊黑警補風險大大減低相信好多人都沖得開心理關口一齊跳出黎。成本效益高 風險低 好讚成

時代革命

同我推爆佢

我地出手既人數都會多咗好多 就算搵老黑幫手我地戰力一定高過佢地，唔打黑警打藍絲我地係唔會輸

幫

p

快閃

同埋個啲所謂敵人咪又係見風使舵既商家佬 要佢地知道奶共係香港再冇撚用 自然轉邊 打工既 本身打咩顏色既公司都冇分別

唔好俾side missions distract 到，對準中共個春袋大大力錫！

不受傷，不被捕

所以黃絲公司／商店個APP好重要
個方向係重要戰線

BTW有無人有個APP條LINK
搵唔到

只要針對紅色資本 機場應該可以暫停？因為機場都會影響我方防禦塔

掃曬全香港嘅場 仲有出賣香港人都係要付出代價的

佢地睇唔起住公屋D人，佢地親戚冇人住公屋咩??

岩！重新對準政權

唔重要，班狗只係合理化自己行為

冇錯 你打怪既時候會唔會聽下啲怪講咩 最多都係笑下 wfc

認同 但點扣血好? 共匪好有錢 就算爆佢鋪好多次都好啦 唔知幾時先扣到一半血

冇錯 希望冇人再需要畀狗咬
所有紅色資本撤離香港

經濟戰

At least 要產生一個大意識 奶共/染紅 係香港係冇訂企

你發夢姐

啱啊 推！

明白大家的憤恨
但真心
這場運動狗絕不是對象
將傷亡代價減到最低
定點對家最怕便得
對家最要的就是止暴制亂
"暴" 與 "亂" 與同公安打交根本無關

共產黨只有兩條路行，應該好快見到

1. 大大力鎮壓市民，六四翻版，得罪全世界
2. 安撫市民，答應大部份訴求包括獨立調查。咁就要出動解放軍恐嚇黑警，避免作反。

Pushhh

仲有最近南昌站上蓋 佢地買左700個單位

荃灣模式就係之後每區應該做嘅野 唔好再玩陣地
今時唔同往日 市民知道我地做緊咩架啦

仲有 大佬屬性係火 我地一定要水系攻擊先可以扣得最多血

推 以後撚狗算 保住啲血先可以打到過關 咁先有意義

強帖必推

反共

Good! Push!

千其唔好爆完入去d紅店 仲整著埋個smoke 頭 ，成間鋪濕晒 ， 損失好大架

中銀
三中商 (中聯辦)
元氣/starbucks (美心)
360 (福建)
中移動香港

從來都係
辛苦曬巴打
共同努力
兄弟爬山
不割席 不督灰
就係成功既要訣

打共產黨個noise大好多
可以話係connnect曬曾被ccp逼害既parties/關注ccp人權問題既人
兼且治本

P牌推唔到都要推

有宵禁令，快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午快閃18區，
宵禁時間番屋企打機Diy 火魔法道具。
遍地開花有目標，行動升級，
針對性打擊:
幫建制派議員辦事處裝修，
老豆揾奶共匪，起屋企地址，
效烏克蘭，掉佢地入垃圾桶

Why not?又唔係未攻過 不過重狗咁解 國徽又已經搞左

三中書商啊，中聯辦架

我都覺搞商鋪真係本末倒置咗
連登仲有好多心智未成熟
人地講起佢地說一窩蜂唔諗盲跟

中共滲透既商鋪企業 點樣本末倒置？

都唔知連登係咪俾人帶風
唉，爆商鋪肯定政府同警察唔會阻你，由得你搞，變真。暴徒同會多人離棄。
黃背心點輸？搞旅遊區變搞商鋪！影響其他人！

維港兩岸果d超睜眼大廣告牌可以點搞？搞掂依d 象徵意義好大 效果仲會大過上獅子山掛直幡 仲可以淨化維港景色

要慢慢黎唔係個個跟得到
黨鐵 360 出哂名既唔駛諗啦

其他要分下程度

文宣要整條list出黎解釋下

你諗下就算俾你打爛晒針對五大訴求有咩用
咪中咗政府計囉
人地就係想營造個情景係林奠已經釋出善意
跟住叫班狗增加社會撕裂刺激示威者
令全球各界民意睇法反轉
你地仲作堆理由俾自己中計周圍破壞
對唔准重點囉

成本比打狗低，何樂而不為？

唔需要下下拎黃背心比較 因為黃背心搞既商鋪係冇針對性 我地係針對共產黨滲透既紅色資本 有啲風向冇得帶架 要大家都認同先得

呢步已經唔係五大訴求咁簡單啦 醒啦

同埋邊度周圍破壞？文宣會強力宣示係針對共產黨滲透既紅色資本

紅字為重點

以後針對紅資

打死狗無人會緊張因為衝突始終會發生
但周圍搞商戶就無中生有注定做醜人
自己諗

已經去到打倒共產黨仲講咩五大訴求 係驅逐共黨 港人治港 ok?

👍🏻

唔好理班狗啦，佢地已經比香港人放棄，佢地亦都選擇放棄香港人

點樣無中生有？你訓撚左？吉野家無中生有？美心無中生有？今時今被定性暴徒唔係已經醜人？

高汁post p牌都好撚想推
遊擊打中資

再講 打死狗 打死左未？打死完個政權會跪低？

呢個真係要 而家望住個維港見到一堆簡體字好撚想嘔

都係同一句啦
咁多紅底舖 俾你打爛晒又點
唔覺對成件事有咩大幫助
以事論事 你燥我底都無用架
你咪唔好聽我講囉 咁衝動

邊個話攻一定要打爛晒 醒少少啦 衝動

支持

補充你一句啦 我上面有覆手足 最緊要產生大意識 奶共/紅底係香港冇得再立足

濕晒囉 你地所謂既裝修囉
好喇 做完又點?
係咪個堆舖全部撤資？

同意上述巴打講，我地之所以有今日，係因為我地係公義個邊，大眾市民企係我地個到，你打爛哂紅鋪有咩用？

個post
3 點開有成500正皮仲有咁多回覆

一定要文宣先，好似2個月前搞黨鐵都冇人明咁解

唔係個個都跟到咁快

罷買 抗議可以第一步 醜化都可以
短時間影響只係裝修 長時間就係大意識 集體意識

歡迎起底

的確係 搵晒出黎再逐個擊破

勇武有咩用？拆黨鐵有咩用？打狗有咩勇？遊行有咩用？而家已經搵到全香港真正要針對既目標 有咩用？

每一樣野都係影響另一樣野 但目標都係一個 對抗極權

同埋我今晚真係訓唔到 轉頭捱眼訓返工

打政府building 係首選
其次黨鐵
之後紅資
最後挑我地機既藍絲 唔好見藍絲就打

你上述個啲全部做過仆街野， 我地搞佢，市民會知點解，但其他紅鋪呢？連登仔手足知，但市民唔會知

同意

P推！

p仔推唔郁

靠文宣啦 今時今日好多市民連我地點解勇武都唔知啦 甚至為咩同狗打都唔知

針對性打擊紅色資本藍色企業

藍絲npc 冇人會理佢地up乜 最多notes with thanks 真係扣血先獅鳥

紅色資本，打。

Noted with thanks

打中共要靠文宣返功大陸.

推推

啱，要搞就搞白手套開嘅企業
即係華記嗰堆

點樣清楚演繹
「攻擊紅色資本」
同埋
「毁壞店舖/搶掠店舖」
當中嘅分別？

當然我唔係話手足手腳唔乾淨
但係一張圖加一篇報道話唔見野
已經完全摧毁巴打背後嘅理念

另外777都係我哋要打嘅大佬
唔好忘記

推爆佢

push

推上熱門！好似長沙灣個晚咁

紅色資本，大裝修，hit and run

唔係話777唔打 但777背後咪又係共狗 一日唔驅逐紅色資本 就算我地有真普選都已經比人滲透晒 拎晒香港既資源 你諗下香港人既老細全部都係中資 就選有得選 你估唔駛睇老細指示？

我同意沉迷打狗真係無咩用
打狗只係為左要識反擊

之前有個post 係針對政府大樓，官員，建制爪牙

Real

終於呢類推到上黎
話你聽 我地係唔會贏到班狗

至於紅色資本 我相信大家未有默契前 手足都唔會亂破壞 呢樣靠文宣大力宣揚

有道理

呢個post有深度

手動推post

轉打快閃

因為混入武警扮警察可以無限增加 點打都唔會打得晒 呢個係bug黎

呢個啱推，唔好再打狗犧牲手足

我都覺得唔係間間都打，咁打法打到幾時，同埋觀感唔好睇
抽d最明顯出哂名係紅底嘅大大力錫落去

唔好再亂攪壞，俾人鬧恐怖分子喇！

10月1 6區班狗都無限體力就知唔會贏 裝備差咁多 佢執法佢大哂
學之前個post講 被滲透既國泰 地鐵都要搞

好似啱
但實行起上嚟好難避晒中國嘅經濟產品，要再傾

琴晚個結果先係101最佳既劇本
如果唔想再出現人命傷亡好應該反思係咪再沿用舊模式
當然快閃果陣大家需要再好好保護自己

有好多人未升lv
有啲琴日先岩岩轉職

推呀！

香港人加油

記住幕後黑手

正post

做乜咁傻 冇人亂搞 手足都好有腦 識分邊啲要攻 文宣手足都會努力比大眾聽點解要針對打擊紅色資本

因為 一日共產黨下既紅色資本全面滲透香港
有真普選都冇撚用 最後都係佢地控制晒

推針對紅色資本

同意唔好再同警察對抗， 紅色資本先係我哋嘅大敵。

同意，我同意搞，但理念同原則一定要清析

銀行無必要再搞
呢樣連老豆搵仔都提過
其他既我建議唔好每次都係「破壞」
你要知道有D香港人睇住有D野破壞左好似好危險咁但都會照去個到食野買野
直頭分十幾二十人到時去D鋪頭叫一叫口號都足夠令間野落閘做唔到生意

好似打dark soul咁skip曬班麻L煩低智商小怪直取boss

同意樓主！！應減少同狗正面衝突！
同佢地鬥gear我地永世都打唔贏！
要將注意力轉移去中資和國企

BTW以下死亡個案，仍有待查個水落石出！

咁有無諗過等個文宣再強化左先去搞
而家某程度係做左先文宣 但班人係吸收唔切完全唔知咩事
當佢睇到件事個陣一早比主觀同客觀感受影響左

咁唔該大聲啲嗌：
天滅中共
全黨死清光

打狗係要，但狗主先最仆街，比你殺咗隻狗咁又點，佢只會再養一批放出嚟再咬人

講咩打狗 根本三個月無咩點打過 算啦 香港人唔好再on99打陣地戰 永遠無死嘅心都係送頭 做返啲快閃算

方向就係咁 文宣方面真係靠手足集氣

光

時

最初未發現到個bug 而家啲bug出晒黎 仲要唔會修復既bug 仲同佢打真係搵自己笨

講得好

搞紅底企業唔係有問題，但係文宣要諗諗點搞。其實點解唔去啲議員屋企探下佢地？

咁我地要有對外文宣，如果唔係會步黃背心後塵

記住小心誤中無辜啊

Noise唔夠大 同埋上樓落樓好易比人chase 到 但唔會否定一切行動

相信勇武手足智慧

正確

冇錯 黃背心係冇目標性 我地係有

爆360、荃灣麻雀館我地明白。
美心集團如果你罷食、靜坐、企係度叫口號尚能明白

但覺得爆鋪能為世界media 點睇？

有紅色資本便要搞？
匯豐宜家都有平保做大股東
而搞中資銀行，更要三思，你入左去，全世界會覺得你想做乜？

難聽一句，似大陸反日示威

#只提點 #想改進 #不割

我認同唔一定要用爆依個方法
爆咗佢都係可以做生意
分分鐘仲有保險claim

共產黨依家搞緊你喎

推到紅色資本係香港立唔到足

破壞商舖請合乎比例原則

大家講就講左

見到中銀ATm被燒就知最有智慧既一定係前線手足

同時亦唔好沉迷爆鋪唔該攞個平衡

我既睇法就係使用武力要有原則
比人串兩句就私了人，有藍c 店員就拆鋪
唔太講得過去

言論自由係唔侵犯其他人既時候，藍c 廢老都係可以鳩up 的，咁先係香港

打爆啲藍店啦，替天行道

要有原則x999

所以要有文宣support，等人地覺得我地係對準政權資本，並非民間資本

邊方面既文宣要強化先？

其實日日都已經好多文宣，邊度集會邊度搞人鏈邊度連儂牆，加上傳媒24小時報導新聞更新情況，可謂資訊泛濫。就算你好俾心機，做出資訊豐富既文宣，究竟到最後有幾多人會睇？
到左呢一刻，關心時事既人會去主動接觸文宣，唔關心時事既，你塞到去佢手上佢都未必睇。
如今過左一百日有多，都有人未明點解要有勇武的話，我相信再好的文宣都改變唔到佢地。點解要晒心機，去教育一班豬兜？

講左不割蓆，不篤灰。唔明某些行動唔緊要，但唔好出來分化和批評

攻擊 打擊有好多種 係唔一定要爆鋪 不過呢樣最明顯 最make到noise 可以最後先用

但針對紅色資本 呢樣係長期作戰 永世作戰 因為一日紅色資本滲透全港 我地有真普選 有人權法都冇用 背後資源人地控制晒 真正全香港人幫共產黨打工 你有票都冇用 明未

推
對準極權

推
做返基本步，平日換美金，罷買，罷食！

我想講不嬲就知

係 我覺得藍絲係npc 拎到資訊就夠 幫助行動
唔需要一黎就獅鳥

侵侵都想要delist所有中資股呀
緊跟美帝步伐，驅逐紅色企業
呢個遲早係世界主流
文宣做好就得或者比個機會佢地割席先

係 8964個日已經知 點解今日全香港仲比中資滲透晒 因為冇行動囉

文宣 極多核彈未跑出[

你估誠哥屌尻老共流架

不割蓆，不篤灰同不檢討，不討論係兩回事
依啲唔係分化同批評
而係就你打算做既行動去分析有咩後果

Supporting u

因為個班豬兜佔既人口比例多過正常人囉
淨係40歲以上都大部份人係靠上下蘋果同普通論壇睇資料
你估真係中年既好多個都會用TELEGRAM FOLLOW咁多個CHANNEL?
根本呢個問題由7月開始注重文宣個陣已經出現緊 係唔識用電話電腦就係唔識
對佢地黎講好多仲係靠街頭文宣黎知道每件事背後既原因
所以先點解出現過好多POST話D人係想注重但佢地係無能力注重到
同埋 我邊忽割蓆分化同篤灰 唔好成日濫用呢D字好無
如果連比意見改善同批評都唔得 咁你又點解批評我既意見

所以 你覺得文宣主力做邊啲係紅色資本易 定係日日幫手足解釋每一單點解要獅鳥 點解要火魔法 點解要打狗易？點睇都係前者

721
831
101

tui

推，只要係紅色就咪撚駛只意做生意，要佢地做壓力狗府

狗鐵都要繼續搞，狗鐵都有股東

啱，打完就走得

搵到佢地移動工具佢地就飽

香港獨立

有冇英文版
想再推多d

快圖美
Fujifilm
護膚品ASTALIFT, AV Life生活影音，Life Digital生活數碼，偉明電業

Communism must fall

文宣要跟上
文宣要跟上
文宣要跟上
本地同海外都要
如果唔係就真係比人當暴徒
要解釋點解破壞，絕不擅取財物

831

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

俾啲時間做文宣，建議前線唔好行得太快。

響當眼位寫番裝修原因好重要，裝修工人一定唔可以唔做。

至於有邊啲鋪頭要裝修，我覺得先要先由基本行動做起。好似美心、吉野家、360、中銀，我地都先做過罷食罷買、瘋狂按錢。做一排，社會有啲迴響，先再幫佢裝修。

喺文宣戰線度搞社會改革有無得諗？

我哋唔止要喺物理上搞抗爭，喺魔法上都要搞

推倒所有支那產物。

同感
係時侯加強文鬥

周意！ D 9Up廢老係到屌 佢地唔出手既 其實唔洗出動神獸

幫推
打狗勁扣血呀

中國建築

正確方向
推翻共產黨先係核心
共產黨倒台 香港暴政會隨之收皮
到時再清算

打華為

同意
裝備上差距真係難硬打

講得好，中資撤離香港

所有奶共企業同埋中資收皮

岩，每次出黎都要有明確目標，做完就走

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

所有殺人兇手 不得好死

P牌仔都幫你推爆

北佬：我操你媽南方人！

。

你做紅色資本
唔代表獅了同火魔法仲有打狗會停
你依家係開多一條戰線
況且香港有五成鋪頭都係中資唔通你完部打爆打爛？
一直講話要對準政權你依家走去對準商家
反而如果你地好似1001咁打政合署就打爆幾多間都唔會有人話

破壞商舖請合乎比例原則

同埋 大家忽視左最重要既股市 我地各方面攻擊 無論文宣定罷買定裝修 都會嚴重影響上市中資企業既股價

破壞完，見到警即走，真真正正變成犯罪份子
同埋你打爛曬所有鋪頭都無撚用，只係九牛一毛，中共都係當你地係狗

推。

唔好再沉迷打狗 否則損害一生

總知打遊擊 一見狗就走 去搵紅色資本/企業/象徵性物品去攻 咁先有效保留自己既血 減低自己既傷害

點可以唔加黨鐵

有無人想去南洋酒店同建制派議員一齊下午茶？

打大佬好，小心唔好打到側邊嘅npc。

Starbuck同吉野家嗰d都理解
因為唔係個個外國人都知呢d品牌被中資買左代理權

但擺明係中資嗰d 咁做就係對準緊個政權

你係咪唔清楚紅色中資就係政權既心臟 冇晒資金呢個政權就即刻跪低
呢條戰線本身先係主線
我再講多次
只要共產黨既紅色資本全面滲透香港
我地有真普選同人權法過左都冇撚用
因為全香港人幫緊共狗打工 交租交比共狗
交通費又比共狗 食又比晒共狗
香港人最終有票 但做緊共狗既奴隸 明未？

拆曬班仆街人渣既鋪頭

p牌照推

贊成！

共產黨開始怕了

梁天琦:

"條條大路通羅馬
邊一個方式可以推翻依一個政府嘅
依一個方式就應該要去做
相信和平抗爭嘅人 相信公民抗命嘅人
繼續公民抗命
相信佔馬路
相信絕食
相信罷交稅 等等
唔同和平手段嘅人
繼續去做
我鼓勵你哋去做 我希望你哋去做
我唔希望因為有人批評你哋嘅手段
結果就完全放棄你哋相信嘅嘢
同時間 相信勇武抗爭嘅
一樣都要繼續做"

"當我哋做嘅事
唔符合政府所諗
唔符合政府當權者嘅方向
佢就會用暴力嚟打壓我哋
所以點解我哋要強調勇武抗爭
就係因為
政府本身已經係一個暴力嘅機構
對住一個暴力嘅機構
我哋唔可以仁慈
唔可以懦弱
亦都唔可以再同佢哋講乜嘢仁義道德
依一個政府根本就係一個誣賴嘅政府
誣賴嘅政權
中國就係一誣賴嘅國家
你同佢講仁義道德做乜鬼嘢呀
佢要做誣賴嘅
當然有好多人唔想做誣賴啦 包括我自己
但係如果依個係一個必要嘅方法
去推翻依一個政府嘅話
我願意做依一個誣賴"

民意唔會逆轉
手足放膽去做

推呀
驅逐共黨

而家被告暴動坐十年啊 醒未？

你覺得真係九牛一毛？大意識建立左 香港人逢紅資必反 係香港集唔到資 你估幾大鑊？家下唔駛全港攬炒 剩係紅資收皮 仲好左 明未？

試推

PUSH

打塔最緊要

神早應該要啦 同班狗打根本毫毛意思

打黑狗只會受傷
打死物 共狗黨 快閃
agger

真係唔好沉迷打狗...對準大佬錫春袋，完美撒離先係正道。

想比d 活動建議 而家一星期兩日勇武唔太可行 會唔會諗下有一日係練下兵 做下模擬訓練

拉

So true push

啱啊 係咁突破唔到樽頸位
啲人慢慢將濫捕濫權呢類事件習而為常
咁樣繼續同popo打落去冇意思

PUSH PUSH

推 而家啲狗郁啲開槍 我地唔會夠打

摧毀紅色資本

打狗就襯落單

和理非唔需要再參與得咁辛苦 每次出黎驚比人拉 做返街坊保護手足就夠

打怪就梗係打大佬
打卒係爽但係撼動唔到個大佬
打爆個大佬d卒自然會冇晒

推唔到都要推

推 !

尤其商家佬最撚自尻私 你搞紅資 佢地最多自保 呢鑊已經唔駛咩民唔民意 因為冇真香港人會撐共產黨

好叻香港人真係好叻一直進化 繼續叫我地曱甴啦我地越來越打不死

某某中資既紅底航空公司都算係大佬之一

有人權法同真普選之後
係要有人去改變同審視對華既政策
而唔係因為佢係中資就打爆打爛所有野
你一開始左就唔會有所謂底線

我遇左俾人罵左膠
講就講左
做唔做前線自己諗

就算和理非和平遊行抗議結果都一樣

一直都應該係呢個心態 推

不被捕

同狗武器唔對等，其實好難贏都失左焦
只要針對返紅色資本，又係商場bye buy day
迫商家向政府施壓

唔係話左膠 唔駛妄自菲薄
你政策點改善都好 人權還人權
滲透係會繼續 因為香港係資本主義社會
共產黨要商家奶共先有得生存只會令更多企業變紅 好似國泰咁
冇人話過一黎就打爛所有野 文宣手足已經傾緊
但最重要係建立一個反紅資既大意識 去抵抗奶共先生存到

良景打小販班管理員一定唔少得啦

同意
唔好諗住可以消耗狗嘅戰鬥力，佢有無限support，你哋冇武器
打狗其實真係好智

支持快閃咁先可以狗未到 手足已走

取易不取難

問我醒未你估你長期保持高戰鬥力咩，民意會蒸發，武力會蒸發，等消耗曬你地咪重新開返囉咁大個人唔知好嬲定好笑

呢樣真 只要大家打多幾個電話
每星期幫佢地mon住以下野
入境：有黑工
食環：有蚊
環保局：有噪音
渠記：有污水排出
勞記：地盤高空工作冇安全帶
啊公們要上28樓解釋到死lu~

終於要過關

今朝訓醒都想講
警民關係越差 警狗忠誠度越高
所以狗賊記者會不停強調暴徒暴徒
洗警狗藍絲腦

都係嗰句啦
咁多間紅底舖
黑警守得邊間

agger
但記得唔好拎嘢走 唔係搶劫冇必要拎嘢走
有啲on9仔帶風向話點解唔拎嘢走

千萬唔好攪佢地呀，我唔想無豬肉食呀

唔好攞嘢就OK
攞嘢費事畀人話偷竊

你剩係講間鋪？會唔會太短視
成個大意識一建立就返唔到轉頭

Agger

同班狗打都只係等食TG

講左好多次，今次終於有回響，push

有時都唔使打晒啲玻璃嘅

俾啲愛心

同d小昆蟲小動物玩下培養性情也好

雖然有啲呀媽係女人

不過都幫推

滅狗都係抗爭方式之一,冇左保護傘就要真誠對話

啱 我哋勝在人多 就畀班卒仔睇下我哋點打大佬

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

大陸仲多中資啦
而且總部都係大陸
香港只係得分舖 整爛哂都無用
遲下洗少少錢就汁返哂啦
咁樣反而令市民反感

班狗冇可能守住全部舖頭

記住仲要一路做文宣話比出面知搞呢啲舖頭/建設係因為紅底

後勤都好重要文宣要解釋背後原因如果唔係好多鬼佬以為我哋無差別破壞商舖

直線抽擊ccp

休班狗屌9休班消防員…但唔見消防處出黎講野唔見譴責…救護員被阻救援…消防處又話同狗商討行動…我地要唔要搞個聲援消防處既集會？
我P牌唔開post喇…希望有手足幫手諗辦法

點解散仔福利館主席咩事都無既？

高官穿左第二個上有咩分別？

你既想法係完全正確
其實係同所有既西方國家所面對既情況係一樣
既然唔係一黎就打爛所有野，而係去建立一個反紅資既大意識，我當然會支持
我只不過唔希望各位因為中資及言論就去打爆鋪頭
因為唔會打得完，亦都會新增好多無謂既戰線
我唔會割𥱊
我都只不過係想大家諗多一步

岩呀

如果搞舖既話 同恐怖主義真係無分別

推... 唔郁

已經損失2000 手足
而啲狗好似冇成本咁
唔可以再無止境損兵折將落去

起碼我地要中資係香港立足唔到 光復香港得個口號？

唔該加埋真建制同偽建制辦事處

HK polices are TERRORISM

推！！！！！！

同意
罷食罷幫襯再唱衰已經夠
唔好成為我地最憎既共產黨當年既紅衛兵批鬥異己

咩叫立足唔到
成間公司個腦係寫字樓
搞舖只係影響緊市民...

完全支持

721 811 831 101

推！最好接埋放學個啲

膠都費事比
總有班人左膠血上腦

你咁講 所有係大陸投資既公司都要搞啦
基本上全港大集團都有業務係大陸

係 大家不如集中消費係細鋪同盡量反紅資
Top priority 當然淘寶喜茶360 中銀不了

依家係革命
唔係諗住唱下歌就革到命呀？

屌 佢地唔係出賣良心 可以揾到幾錢

唔好掛住食兵攞頭，要推塔

推推推

可恥

最起碼搞左罷明紅底先 搞唔晒都阻止左全面滲透
連呢樣都唔做 真係疊埋心水共享大灣區榮耀啦

今次真係轉型入去社區

ys

驅逐共黨 光復香港！

同時文宣要做野，爆鋪真係唔係人人都明

可以既話爆完係旁邊用噴漆加番句：「拒絕紅色資本，合謀打壓人民」

好post 幫推

跟我講一次
驅逐共黨 光復香港

咁靠你喇手足 各有各做

要開post 做軍師麻煩講野俾d 技巧

想問點樣沉迷

打大佬

whatsgap

岩，文宣好緊要，要幫手解釋行動目的

就係落左技巧 根本冇沉迷 而家我用黎嘩眾取寵啊

推

唔郁

唔好攪佢地，香港人無豬食會死嫁，我要食豬肉呀

打游擊，打中資，不流血，不被補

幫推...

pish
終極目標係驅逐共黨

如果搞舖都唔理 你係咪要升級到殺人？

閃~

幫推！

推呀

紅色資本

仲有琴日都有手足開po話，打壓自由同政見唔到都有分別，希望手足小心行事，文宣一定會盡力配合

啲狗唔敢行咇，呢招無解，最重要係素人睇水同做好black bloc

如果怪轉策略行返咇，咁落單怪可以用各種偷襲技巧清除，難度大減。

好主意

依個大方向更加正確推爆佢

一直都係
狗只係奶共嘅既得利益者

有道理
咪撚再理啲狗

你可以繼續去唱歌

up

根本中共當香港係ATM
上市cap水，工程任批
賺香港人既錢黎壓制番香港人

有用Po

既然FINAL BOSS現身，口號都應該進化

要叫
驅逐共黨 光復香港
香港人還拖

同意 唔好戀戰

請開post

每個星期定個目標，做完就散水，有時叫完又唔做，等啲狗無所適從，又安全又有效

就係講緊中資先要裝修
但藍鋪可以用不合作

但係一直打商鋪對國際輿論好大影響

I AGGER YOU TOTALLY

急不及待好想玩玩

係咁打九中資機構，真係有機會嚇到撤資

支那人=廢老藍絲門口狗，欺善怕惡，一兇就縮

負皮，唔打我地只會愈少人

P牌想正評都唔得，唯有留言。

屌，p牌冇得推嬲呀

打商鋪係 但打紅色資本全世界舉腳讚成 因為中共全球支持率⋯ 親中國家唔計啦

破壞完之後, 留低張反 (支納粹) 旗比佢地

Don’t let anger fool you. Push!

一邊話政府漠視民意
但其實又係做緊漠視民意既野
同呢個政府有咩分別
就係你呢d人騎劫大部分人意見
先令和理非唔支持
唔好以為連登有正評就係民意啦

新地(016)公布截至今年6月底止全年業績，股東應佔溢利錄得449.1億元，按年減少10.1%，每股基本盈利15.5元，末期息派每股3.7元，連同中期息每股1.25元，全年共派4.95元，按年增加6.5%。對於集團委任華潤置地(1109)前黨委書記吳向東為獨立非執行董事，郭炳聯未回應「染紅」憂慮，只表示吳向東是他多年好友，邀請他加盟將有利集團的中國商場業務。

中資最撚緊要 唔好俾佢哋賺港紙

又幾好喎

推

全部中資 同 親共既 都要攪

可以主力攪左幾間先

其他望到就順手攪埋

將中共趕返大陸

新地賣港。染紅？
佢好多商場。好多新樓盤

推塔

弱智仔，死全家啦你
你估計好想打？
而家係反擊阿，你唔係以為唔打狗班狗都唔打你下話
風向狗又想叫人唔反抗任黑警比人打死
你準備做紅燒狗肉啦臥底狗打手

唔係唔打小兵 小兵可暗地搞 等佢地冇限時高級裝嘅時候 點搞都得

民意係做出黎 5年前勇武係鬼 今日呢？
民意好多係睇風向 你做到個趨勢就有一班人見風轉舵 點解咁多護旗手 你估佢地真係好愛國？因為親中有利益咋 而家冇人騎劫民意 但想問你 4個月喇 班黑警去到咁既地步 民意幫左啲乜 林鄭落左台未

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

認同
前面有隻坦 都唔會打坦先
仲要隻坦有攻既
直家夠哂經同裝 去直接了隻ADC

其實要搞小兵可轉暗地裏搞 明打裝備實力太懸殊

攻塔 扣boss血

你咪起我底囉 你估打得少過你？唔係同你鬥勇武
唔係話唔反擊 但係要識升級 你鍾意繼續打陣地你可以繼續 兄弟爬山

調返轉問你 4個月時間
一直咁混亂狀態
你想有d咩轉變？

真乖

呢鋪我同意一半，另一半應該同時仔搵老豆老母

每下扣一滴血

正確的爆機攻略

支移動呢？呢個危險好多喎

依家弱智都識話人弱智

個人覺得要整個list 分好邊d係真紅底同藍店比所有香港人一齊決定點做

唔可以因爲人地一個店員言論/經理話你 你就拆人鋪
大家要記住 重點係5大訴求 唔係推番共產黨
帶頭果班 一定要諗清楚你做既野會令你離目標更遠定更近
你打爆哂d異己既商鋪 咁樣文革式鬥爭 會唔會真係團結到大部分人?

有錢都會驚架每次整好2-3日又爆哂

驅逐共黨
光復香港

可以直接講明係
抵禦中共經濟入侵
say no to CVP’s economic invasion

應該要喚起其他國家警惕紅色資本滲透

你都識講混亂 根本大部份人都認同個個禮拜內戰唔知為咩 而家就係轉變 針對紅資去做各式各樣既對抗 冇人話過一黎就拆鋪 唔好低估我地手足既智慧
罷買各式各樣 遊行依然可以繼續 主要係講 再咁陣地打狗係冇出路 損兵折將

大大力pish

香港最大房地產開發商委任一名中共黨員加入董事會
【彭博】-- 香港最大的房地產開發商任命一位中共黨員加入其董事會，在香港政局動盪之際搞好與中國內地的關係。

周三提交的一份文件顯示，新鴻基地產委任吳向東為獨立董事。現年52歲的吳向東曾擔任國有企業華潤置地的董事會主席、黨委書記。

正評

其實Netflix 套美國工廠已經喚醒左好多人 中資下既企業只會得一個結果

有得反殺先反殺
夠晒經唔洗刷
依家係搵隻BOSS出黎打
班怪得一隻未清LOR 但唔好一個人打
另外 真係唔好再挑釁啲狗
尤其你班無裝嘅新手
你只會俾人打 俾人推 有NPC影住都打9你
所以唔好挑釁佢地 快啲走
樓主講得岩 唔好沉迷打狗
做多啲文宣 快閃遊行
但前線勇武都要繼續多
因為你唔知幾時會有突襲
香港人加油

要打就打大啲既
打Starbucks美心呢啲影響唔大

高汁

推!!!!!!!!!!!!

個個都有比其他意見你總係話人想淨係唱歌解決
你都唔係傾嘅

Symbolic啊！！！中共唔撚會理你死撚咗幾多人 人命對佢哋來講係最唔值錢 但佢哋最撚緊張就係啲死物

黑警係死烏蠅！

有人提出要搞場撐印尼記者遊行
但小弟覺得唔單止要撐印尼記者

一直場運動以黎
記者都支持我地很多
亦因此而受左好多苦
最近記者愈趨明顯見到記者
因報導而受魔犬同政權惡意襲擊同刁難
強烈建議舉辦
"撐記者,感謝記者大遊行"
答謝全世界嘅記者嘅貢獻!!!!
呢個一定係國際性核彈!!!!
我地要表揚全世界記者
同全力將傷害記者嘅惡行公諸於世
同時發揚愛與正義嘅精神
對記者報答我地最真誠嘅感謝!!!
!!!!

Push 前線一齊逼爆黨鐵商場啦

一齊係商場中間玩火影跑都得架

總之分層次 唔會一黎就裝修 吉野家都搞左4個用先拆鋪 同埋我地唔傷人都係大原則 恐怖主義係死人

認同

狗係唔可以原諒
因為佢哋做咗共產黨嘅打手
做咗真香港人嘅磨心

希望大家讚完哩個post真係明白咩係

對準政權

好似dark souls咁，直接speed run打大佬，場場打埋卒仔就唔夠血食

你依家先知？

aggre, 打怪永遠打唔完，唔知有幾多公安補落黎，勇武抖下

杯葛中資、賣港企業
杯葛黨鐵

可以嘅話，罷税罷差餉。
真真正正用錢懲罰我哋嘅敵人。

係，只不過好多人唔會自己走去睇呢啲紀錄片
套China hustle都出咗咁耐，而家trump先至可能郁手搞喺美國掛牌嘅中國企業
我地呢場運動可以係一個more immediate嘅trigger
而且又出師有名

贊成
聽講東九有個新起既警署

推
打狗唔係重點

有好多野一早知都要經歷再昇華8964個日都已經知共產黨仆街 結果今日香港

612 721 831 929 101

邊棟？

完全同意 我地儲落既經係時候用係打大佬到

Referencing: Fight Club 港譯《搏擊會》

boss血袋??

要零損過關 推

方向正確

agger 政府仲好睇

起下底 樓主好L鬼
之前一直叫人見狗唔好走
依家又叫人唔好打狗 仆街
同埋d 語氣勁5毛

荃灣模範

咁見到落單狗仲打唔打？

其實每區都有 政府合署咪係

手足要小心之後應該好多便衣狗咬人

因為我就係沉迷打狗既手足 琴日多得荃灣既手足令我覺醒

同意，日日撚狗開始悶，希望大家對準番大佬ko佢

有用，幫攞

各位兄弟要滿血爆機！

覺得大眾未接受咪做好對外文宣囉
對藍絲就話美心 360 向黃屍暴徒跪低 無骨氣 叫佢地罷買
對外國咪話我地受傷夠要對準中資囉

紅底企業唔想有損失就要關門啦 我地實拆你

荃灣真係做得好

攻塔!!

打商場鋪其實同樣好高風險，極多暗cam。

另外，警察就係政權既真身，打贏狗政權就係赤裸。

推~ 唔好再撚狗

紅色資本❌❌❌

✅✅良心本土店✅✅

大家若果想搞狗
可以約埋popomon go

不過teammate 要信得過 要小心
行動要保護好自己
唔好亂講野

會比狗咬

要攬炒第一步，破壞營商環境，呢步靚棋

老美咁大都係打經濟啦，跟本打殘成個經濟港共無得唔跪
咪撚同我講咁人哋咪大條道理話我哋暴徒呢啲廢話，屌你老母依家行街都可以係暴徒呀

咁應該爆政府大廈之類?

Tui

同意 推

打贏狗仲有軍隊
其實而家警混入武警係可以不斷補給 根本打唔晒

評唔到分P牌幫推。

中銀走唔甩

一句講曬麥當勞打唔打

主線：政權+黑警

唔敢打黑警，可以打下副線練習下先
例如
（史萊姆移動level）
主動出手嘅藍屍
（唔識郁嘅箭靶level）
CCTVB
黨鐵
美心
吉野家
中銀

新手玩game想做勇武派但又未夠經驗，可以打下低等怪，甚至打下箭靶練習下草下經驗先

d怪就好似npc咁出唔停,
好似外國咁搵垃圾桶招呼下高官

打鳩紅店

中信嘅

驅逐共黨 光復香港 !

推佢老母

如果
中華書局
三聯書局
商務書局
呢？

pish

其實可以合二為一
如果你地發夢時隔離有間美麗炙熱的愛國心旗下餐廳or其他親共商店
千祈唔好搬曬傢私出嚟堵路呀
唔好餐具叉廚具玻璃杯扔狗呀
唔好拎糧油漂水啤酒威士忌玩魔法扔狗呀
唔好拎樽裝Gas出去玩魔法BBQ呀
唔好拎洗潔精倒地下呀
唔好整壞雪櫃呀，雪櫃壞咗咁啲嘢食就會變壞㗎啦
唔好整壞廚房爐具呀，維修好貴㗎
入面十之有九有閉路㗎，事後一定報警處理，所以千祈唔好咁做呀
不過偷錢絕非君子所為，邊個偷錢就鍚邊個春袋

推 做藍絲咁開心 又愛國又搵香港人錢？梗係no way la

歡迎攻打中資公司

好開心，終於搵到大佬了

五大訴求 缺一不可

721 831 10。1

推爆佢！！

agger，先攻破美心

國際路線係要寫共產黨點為禍香港，本港搞商鋪不如搞建制派啦，班建制派仲可以施施然行街睇音樂會，有無搞錯。

唔會 佢死左下個上位 中資繼續滲透 共產黨繼續騎住香港人條頸

pish la

針對政權，打到中共肯放手香港為止

Up

游擊打商場高風險例子：爆何妖office既小隊全數搵到上門捉。商場cam真係多到你唔撚信，而且刑事毁壞比非法集結易告得入好多。

如果係想大遊行咁去商場做破壞，咁就仲衰，商場100%係深藍，佢一報警到時你一樣係打狗。

商場同地鐵站一樣係落閘圍捕，地理環境基本上等於大d既黨鐵站，我地大搞商場破壞一定係再一次831。有狗即走？你平時遊行都可以有狗即走，我地既be water撤退速度3個月黎大家有眼見。

結論係，商場大破壞既風險仲高過你平時出去大馬路打狗。

好多賤種帶風向叫人唔好搞
證明我哋做得岩

紅色資本 斷尻中供米路 你諗下如果中聯辦旗下既企業全部收皮會點
藍絲鋪頭個啲 佢唔係真係出手搞我地咪由尻佢囉

依樣野好需要文宣support去解釋

唔反對裝修
但係希望大家搞政府、中共組織同親共抹黑示威者嘅議員嘅辦公室先

樓主，問你呀？
有一兩隻落單狗打唔打呀？

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

爆哂之後整返都要幾十億，同埋爆左即班人做唔到生意，經濟來源即斷

無人叫你打哂d狗，打到顯示到警方無能力控制我地，咁就係共產黨要揀跪低 or 出老解攬炒既時候。

另外，如果係想大遊行咁去商場做破壞，咁就仲衰，商場100%係深藍，佢一報警到時你一樣係打狗。

商場同地鐵站一樣係可以落閘圍捕，地理環境基本上等於大d既黨鐵站，我地大搞商場破壞一定係再一次831。有狗即走？你平時遊行都可以有狗即走，我地既be water撤退速度3個月黎大家有眼見。

結論係，商場大破壞既風險仲高過你平時出去大馬路打狗。

支持推

打爛左可以裝修返之後又可以促進GDP, D裝修佬又會多左生意, 班裝修佬唔知會唔會轉黃呢?

避怪攻boss !

同意
副本可以捉流浪狗
一個月叫民陣搞一次大遊行

集火春袋

正皮，推

其實專注打中資鋪,之後d人就知打爛佢地既目的

對準中資

幾時搞藥房

做大陸人生意個咋

唔係想帶風向，但想講以下幾樣擔心既野：

1）爆玻璃果類破壞，商場一定會報警，到時都係打狗，同依家無分別。（be water即走呢樣野3個月以黎大家都知係唔會做到）

2）商場既地理環境係大版既黨鐵站，幾個出入口一落閘就係一網打盡，甚至會重演831。

3）游擊形式打商場同樣極高風險：例如爆何妖office既小隊全數搵到上門捉。商場cam真係多到你唔撚信，而且刑事毁壞比非法集結易告得入好多。

無水客捱唔住貴租，自己會消失，駛撚搞

/大家開始唔想再理班狗
true 次次都係手足受傷
當然我依然期待麻包袋

針對紅色資金唔緊要 但唔好因為政見唔同就攻擊人地 咁樣好易tk同埋炒車

推!!!

Great！

Why not?

荃灣出槍。。。受重傷。。。未算成功。。。

如果打塔中途有少量狗阻止都唔駛問啦 一定召喚神獸 但對方又可以開槍 走唔走定打狗 勇武自行決定 但真係搵命博 唔想推手足去死

同意 但記得做多啲文宣先呀 比人知道點解

做文宣！

有諗法

要做好文宣，因為好多人唔明點解要咁做

你中共以為自己控制曬所有企業惡曬呀嗎, 國泰員工就比你攪到冇左份工. 依家勇武針對所有中共控制的企業全面打 (中銀, 中移動, 福建幫企業), 呢招係"姑蘇慕容" 的以彼之道還施彼身.

其實只要有勇士快閃出魔法搞落單狗車，一個星期整一兩單，都有排佢哋頭痕

銀行真係唔好搞 門口噴下油就算
360 吉野 麻雀館果啲 拆舖 佢又要掉最少2-30萬裝修 裝修又做唔到生意 佢地頂唔到好耐

同埋打狗落單狗先好打 打果陣留意有冇支援 有支援上黎即走

手動轉

福建360對應法

有個大陸大媽教我，傻啦大堆人打爛佢野冇用，比人捉架。但可以去揀野時用力練下佢D貨實唔實有冇偷工減料，D盒一練就凹既就係差野，盒盒都練就知有冇好野。凹左爆左?一定D野品質差。

人人行入去都練下佢，凹左就搵一盒繼續練，練到搵到唔凹既。

咁就可以試到有冇好野

冇錯要對準背後政權

你跌親個腦呀？
人地做生意，就得罪你？你就要打爛晒人地d野
他朝有日，又得罪你，你又帶班兄弟去攪人
咁你咪好撚惡

唯一唔認同係其實我地未爆經
不過方向同意

打到見紅為止

係跌完先清醒 最緊要對準共產黨滲透既紅資企業
你仲停係政見唔同就去打就太低水平

支持哩個講法
卡左關咁耐,係時候轉打方法打

支共香港指揮中心岩哂做靶

有無人可以講解下點解攻擊美心要搞元氣同Starbucks?
而唔係搞佢其他直屬門市?

講得好呀巴打，支持

唔打怪，只打塔，可以比較安全之下老手帶新手，又可以避怪

屌 咁樣我唔覺得會傷到ccp幾多 但係自己一定7先
殺敵一百 自損三千

認同既但要對準啲
發表撐警言論嘅就不合作運動算啦
累到手足比狗咬或者直接搞尻過手足嘅 唔使講嘢啦
跪求文宣組配合 細佬唔識設計
陣係可以係大家貼文宣個陣幫手睇水

勿打狗，自損

中共最驚就係中國人反，需要佢地好多被洗腦，但有一部分人可以都有得救

對面有咁多party
揀啲廢嘅嚟打

推!

咁你落街貼張文宣先

我唔知你係咪唔太知道中共嘅運作。
我敢講:
「所有紅色資本都係比中共操控嘅」
先唔講央企同國企，就算係民企，只要生意做大少少，中共就會安排個人入去睇住，怕你做啲對中共不利嘅事（當然從中又要收下安居費）。

係中國做生意，同你係香港同外國見果種，係唔同。

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

咁點解唔一邊伏落單狗，一邊打大佬呢？

華潤中旅社招商局呢啲咁根正苗紅點都要搞一搞啦

推~

中資係有用，但我覺得散播中共暴政仲重要

講得好 我地要推塔 直攻主城
得閒打下小怪

兵馬未動 糧草先行
打爆紅色資本 削佢收入來源
正係最好打擊無論中共定港共壓力都會大幅上升

大力推

我諗全世界都知 即刻全世界都知thanos係惡人 但點打低佢先最重要

驅逐共黨 港人治港

揀個橙都要練兩下啦
買野揀下好正常姐

專攻紅色資本!!!

有無人有中聯辦職員名單想搵個親戚

趕走中資

咪係囉，都攻到高地塔，唔好掛住響野區食野怪，齊上齊落對準目標大家！

阿sir 唔爆鋪了 出商場比你地爆頭好了
邊個話唔爆鋪 一定係鬼
我地爆鋪 成本低 破壞力高
唔通下下比你地爆頭？

Btw 爆完鋪 要噴上罪名
痴上罪狀!
全部google 下爆既鋪 點對我地香港人 點出賣手足比人拉

你地話唔爆 對唔對得住比佢地出賣拉左去狗屋被雞姦班人？

呢個想推

游擊戰

但完咗做返文宣唔該大家 普通人唔知發生咩事嫁

間題係好快就會有鬼無差別拆店 ， 乘機搶野 ，到時就變外國咁

101

更爽

前線勇武係遊行既目的已經搵到,就係頂到後排勇武清理完啲共匪機構

天滅中共

趕絕紅資 重建社區

呢啲只係農田

進攻有標誌性既建築物好過行過中資就打

利申：福建佬出刀手，打爆佢地啲檔口都唔割

係五毛就唔會叫你打共產黨下面嗰啲國企啦

開始要打大佬了

驅逐紅色資本
抗衡共產霸權

農村包圍城市，老毛都係咁贏。

紅資全面撒出香港！

優先推塔！

黃大仙好似都滿血完成任務

你估中資私企真係私企咩
咪又係國企 國企咪又係共產黨

中銀大廈

抗爭唔係情緒宣洩
情緒係要宣洩但唔好比情感蒙蔽咗雙眼
要諗情楚要做啲乜
打紅店扣血雖然慢但打狗其實個BOSS一啲血都唔會扣GA...

工程一向都燒住錢咁做，地盤佬又認錢唔認人，但係地盤會多啲危險野，最好搵識既巴打帶隊攞經驗
同埋地盤要養住啲狗都有機會，一定要哨兵睇住全日無可疑先開工裝修

核彈都唔割

而且人道到不得了，有得拎諾貝爾獎
無人命傷亡，取得目標，驅共黨，保香港

推撚爆

一早要講對準中字機構架啦
中銀，唔駛講，成個中共象徵
建行，工行，象徵意義冇咁大，但都係國企
中旅社，生意唔大但有大量政治工程，立法會議員都有
中石油，中石化，想壟斷香港燃油市場，駕駛者要多幫襯加德士，美孚，shell
中移動，擺明以平鬥死其他競爭者，用3同csl啦
平保，太平，咁多優質保險公司可以用要用佢?
華潤，零售業市場已大幅下跌，杯葛到佢走
, 有其他online agency，唔駛用佢都買到機票訂到房
蘇寧，屌有百老匯同豐澤你去買佢?
小米，華為，用支那電話? 你冇野呀？

721

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

無錯呀

pysh

推 !!!

哎呦 推

斷中共糧草, 燒中共後欄! 絕不留手!

要點搞先

推
終於有人明我想法

推
逼到班狗用實彈已經好夠
目前冇必要同佢哋再糾纏

驅逐共黨，光復香港

推一直都想咁講 但個陣又會比人話我分化

驚俾對邊派人搶劫 真spin到我地做暴徒
文宣一定要努力

同意打到D中資藍絲收皮

完全同意

咪撚鼓吹人哋無差別破壞啦

要做文宣

對準政權

五毛會不斷鼓吹你做輿論成本高嘅行動
共產黨國企咁多你爆下佢門面有咩所謂
相對我地要受嘅壓力佢付出唔算大

我建議在公海嚴格篩選志同道合者入團， 始終好多行動都要在公海宣傳， 這是我們的弱點

成日比狗反咬

專搞中資

仲有D狗怕跑斜路， 因為佢裝備重好撚多， 我地盡量身處制高點

一間鋪，鋪租，裝修，人工同貨物損失既錢至少都幾十萬

新方向

推
針對紅色資本

剷紅色資本，撐黃色小店

正確，其實沈旭暉都暗示過
香港進入獨裁2.0後
獨裁者已經化身成平民，用資本控制，再口講民主迷惑外界
從呢點出發，再檢討咁多日既戰果
我地其實係輕型攻城器，黑警係游俠騎兵
你唔去攻城，去挑黑警必死無礙

咁睇啦 十八區入面唔係度度都有足曬咁多間紅色企業（支銀例外） 咁一次遊行我地搵幾間幫佢地裝修 再講點解要裝修(SOE 美心 出賣過港人) 加埋文宣就有個message 出嚟

終於搵到方向，有啲怪唔係唔打，只係宜家打我哋唔夠打，遲啲先返黎解決

非常支持，淨打狗無意思

推呀 唔想前線淨打狗扣晒血

分析得幾啱

最尾都係錢作怪
你打狗又難打 又真係無咩傷害
紅色資本就不同了

推呀推呀

講得好要推！

打大佬呀！！！！！

x2

到今日都唔明既
唔係鬼就係從來唔上街既口頭黃絲
連和理非遊行都唔會想主動出去
我都識呢D人而且都幾怕

你太天真了
真係無一間中資係無辜
就算係無辜
你估佢會唔會係香港撤資

村民打建築有加成，打高階兵防唔到防，-1

成效大，可補血。一樣可升 Level

推呀p牌仔

根本唔係講緊無唔無辜呢個point，係講緊出面一班淺黃唔會成日上連登睇到我地點解爆舖既point，如果我地咩都爆既 文宣組會好難做 我夠想爆哂啲中資舖啦 但係問題係有淺黃/支持我地既老人家都唔會跟到我地既思維 所以我先話集中爆啲出賣香港人既舖頭先 起碼有證據有理據解釋點解要爆鳩佢

對家以人為物，我哋唔係佢哋，又不要被仇恨帶着走，要集中5大訴求。
兄弟的羲生才有義意。
香港人加油。

路線正確
支持

諗方法牽制、消耗下D狗無問題，
但唔會係直接硬碰，毫無勝算
做D容易做既野啦
民意已經歸邊，唔使再顧慮

方向不錯有得諗，但紅本的血係過千億，逐塊玻璃爆，爆到全世界以為香港人係暴徒，只怕都未扣到10份1血......

光復香港 時代革命 驅逐共黨 港人治港

累己累人 切勿沉迷打狗！

留返張罪狀俾佢同記者

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

講得岩 拆對家野
紅底企業
搞到佢要自己撳荷包拎錢出黎整
搞到佢做唔到生意 賺唔到香港人既錢

唔好拆政府建築
因為都係納稅人俾錢
即係你自己找數
可以選擇塗鴉 寫上訴求

同個FA朋友傾過
前線手足 尤其是小朋友果d 比較戀戰
真係要戒左呢d 陣地戰
大家裝備又唔對等 送頭 無效益 咁死得唔抵啊
不如做多d 對大企業既攻勢仲好

大家記唔記得8月5日幾成功
不被捕 不流血
用最低成本 對敵方做成最大傷害 方為上策
記住抗爭手段都要考慮性價比

推塔推塔
唔開無必要之戰

Agreeeeeee

抵制紅色資本！
抵制紅色企業！

大家齊心，堅持做落去！

唔好為左平少少錢就屈服丫！

知唔知外國人就係見呢啲破壞見得多
先會咁讚揚香港示威者

讚我地真正對準政權

你而家行返佢地舊路
喺佢地眼中就係黃背心暴徒
“oh they’re just the same “
“Is it picture from Paris?”

國際戰線輸撚哂
外國勢力勾結唔到 我地輸左一半
香港和理非接受唔到 我地就會輸哂

對準政權及其吸金來源

抗共反中 全民行動

驅逐共黨 光復香港
從來我地既敵人就係共產黨

人地笑你戇鳩咋，快啲黎睇全世界得香港人示威示到咁撚戇鳩。

記住
記住
記住
紅色資本

推 中聯辦三書商！！！！

清concept

咁你咪拆落去囉
我阻止唔到你

正如今次革命要失敗 我地都阻止唔到

黃背心阻止唔到民眾割蓆
日本社運大學生阻止唔到民眾割蓆

期待你力挽狂瀾

咁同大陸反日時有咩分別
繼續破壞，中共連登報宣傳都慳返
一塊玻璃洗幾錢

得啦智者，咁醒去說服習近平啦！

符合成本效益

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

甘地都係咁令印度獨立 抵制紅色資本 愛港用港貨

如果有狗太搶口落單不妨郁手
睇下有冇裝噴都好

紅色資本！

完全同意 無需要次次搞咁大型話晒比狗知我地去邊 你地要點樣圍我地 我地要多啲hit and run破壞

可惜有啲係大陸武警

光復香港 清除共黨
天滅中共 全黨死清光

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

Exactly 鄭立

驅逐共黨
光復香港
由紅色資本開始

終於有個正常post

P牌幫推

之前嗌冇人應
根本唔只五大訴求
係要對準政權
驅逐共黨 港人自治先有用

推下先

你地好有心
香港人打天下！

啱啊
勇武亦唔洗時時出動
我地和理非成日搞活動一多人佢地一定緊張
有啲藍屍報狗咪即係又要佢地出動走嚟走去
洗淆佢咩和理非街坊直接屌走佢
然後罷食罷買嘅照罷
執左就取代佢地變黃舖

Resist Beijing Liberate Hong Kong!!!

對家都出到緊急法
我地做咩要咁保留 ?
又話唔好打藍店 又話唔好依樣果樣

你唔做 對家就繼續出招 唔比你做依樣果樣
槍都開埋
仲咁保守

打到紅資驚左香港

唔敢再黎香港

成日拎黃背心黎比 人地民主國家 係人都知我地打緊共產黨 共產黨幾邪惡歐美會唔知？我地針對打紅資 佢地一定樂此不疲

咁班手足點？訴求唔需要再追討？

其實要搞高官屋企

正如猶太人當年如果燒9德國納稅既資產 唔信有人會反對

邊個話唔駛 我相信冇人會忘記一班手足

推
但係要記住天琦講過唔要教條主義
唔好覺得人地做既野唔啱就屌

唔否定 但打紅資一定最扣血 因為係建立緊一個影響未來10年既意識形態

同埋根本去到依個moment 大家都不割 點解要Carr d 藍狗點睇
都分哂邊
外國人地報動講緊爆格，偷野
我地都只係打下狗

一早都係咁諗 但 唔識表達

so true

真

呢個推！打大佬！！

有鬼用 final boss係中共

政府用公帑維修唔扣血，你睇立法會就知啦
但紅資唔同，要真金白銀嘔出嚟，分分鐘買保險都要貴啲，仲要定性暴動保險未必賠
你估吓蝕到入肉，啲大陸佬會唔會向柒婆施壓?

仲可以補給物資同防具tim~

唔需要講嘢，當練吓拳腳同埋開傘嘅合作性

推到上熱門

夠鐘推post了 當你沉默得高調

推 全民醒覺

對準左政權喇 行動未？

推，刑事毀壞起碼無暴動咁大罪
不過唔知要唔要賠償損失

對準軍政權

新出路

個個出黎澄清
食次方向正確

今

黑狗都贏唔到 唔好諗住贏共狗

終於打到入肉了

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

點攻？

啱
樓主話警察係大佬前的障礙物
咁紅色資本咪又一鳩樣係障礙物

1. 你唔係直接打大佬
2. 爛一兩間舖中共don't fucking care
3. 你打完佢 佢唔會轉立場撐你
4. 樹立更多敵人
5. 推走中游派，和理非唔割席 唔代表容許你成為惡魔 兄弟爬山各自力 唔代表你要成為惡魔

巴絲們請回復理智，比耐性打一場群眾持久戰。

呢樣真

堆爆

中資機構明唔做，暗都一定會做出賣香港人既野

強帖劉明

集數紅色資金

勝色會歸我地手

拆鐵

下 你真心？
1：比你打走晒 最多咪放棄香港市場，你走上大陸打呀？ 毛都傷唔到條
2： 完全唔知目的係咩

We are BRAAAAAVE

遊戲英雄聯盟中 只為求攻擊敵方士兵 不理會敵方人物及炮塔 最終只會落敗

今晚真係考驗大家智慧

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

香港首富李嘉誠勇武過你哋

誠哥 雖然未fc係咪本身就咁 但呢啲都係象徵性攻擊一種

今晚考驗

推
大大力咁推

推返上去

錫錫春袋

仲同啲怪嘈做乜

咪同npc 嘈

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

好想推 好想推
毋忘 721 831 929 101

推啊

打街舖點打得低共產黨啊，咪咁天真啦！

仲有我地依家係打緊國際輿論戰缐啊！咁樣好容易當我地係mob 咋! 依家Twitter & reddit 都有人開始comment Hong Kong protesters are not completely innocent. 做乜要搞咁多無謂distraction.

諗清楚先 你要國際戰線 而家就係要向世界宣揚反中資企 打鋪只係引起呢個方向 望宏觀啲 如果全世界杯葛中資 呢個對中共影響好大！

同埋唔好再拎黃背心同我地比 我地係針對政黨滲透 唔係亂燒街鋪啊

中共一但全面滲透 他日全港企都係國泰 有真普選 有人權及民主法案都冇用

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

推，轉個層面同目標

好撚啱！

試下做啦，橫掂而家都係樽頸。 快閃既話可以0 被捕，民意唔係前線要擔心既戰場

打舖係絕對、絕對、絕對唔會得到國際同情的！ 信我，我蒲開Twitter & Reddit 的！

而且，打爛舖面呢d細數，係絕對無法動搖紅色資本的。無效益、反面效果大過正面效益的野做來做乜。

鬼佬buy 乜，好似之前黑警扭斷急救人員手果d佢地就嘩然啦！其實好似之前有post 建議，用精力周街貼呢d相，本小利大。

想打紅色資本，落力d宣傳罷買罷食，想做盡ｄ，甚至可以造謠，貼多ｄ黑新聞，已經夠玩。

你斬斷到中資既資金鍊先有用，因為好多中資既主要收入來源都唔係香港

打開信長或者dota，
都知道最後要係拆塔。
兵係會不斷出，
儲夠lv，最重要拆大本營。

製造反共 拒中資全球大意識

不能更同意

認同唔可以再正面同黑警對碰，送頭之餘過左咁多個月都對佢哋無乜實際影響， 不如對準紅色資本打遊擊 有狗就閃

利申：本故事純屬虛構

真攻略

如何可以打擊紅色資本?
會唔會係創造一個黃色資本同佢抗衡?

[經濟戰線] 本土經濟圈最有效方式，創造新貨幣：「青年債劵」

天滅中共
全黨死清光

勇武唔好再送死，日日搞中資

緊急法蒙面法 出埋既話 仲話打鋪場面唔好睇 驚鬼佬唔鍾意既話真係返屋企訓覺算 等人權法過囉 過左又點 成個香港比紅色滲透晒 醒啦

搞咩都冇所謂, 但就吾好再送頭,受傷. 中資要搞, 但班仆街建制更加要搞,諗甘多屎橋黎打壓我地市民。
想勇武大肆破壞建制辦事處,最好大大大火魔法 吾介意火功/強水 淋9班仆街,要佢地搞小d屎橋加收皮

對警狗入手難度大,不如先向建制膠官入手先。幫佢地入廠,抖返1 2個月。吾洗搞甘多小動作

嘩 唔好咁做呀 唔好再推喇

罷買就得，但係拆鋪真係唔會宣揚到反紅色資本既理念。輿論成本實在太高，文宣洗地都阻止唔到尤其係國際層面既負面形象。

Lv1罷買 +醜化

推
全港反共 紅色資本滾出香港

10.3 十八區開花
10.4 十八區開花
10.5 十八區開花
10.6 十八區開花
10.7 十八區開花
10.8 十八區開花
10.9 十八區開花
10.10 十八區開花
10.11 十八區開花
10.12 十八區開花
10.13 十八區開花
10.14 十八區開花
10.15 十八區開花
10.16 十八區開花
10.17 十八區開花
10.18 十八區開花
10.19 十八區開花
10.20 十八區開花
10.21 十八區開花
10.22 十八區開花
10.23 十八區開花
10.24 十八區開花
10.25 十八區開花
10.26 十八區開花
10.27 十八區開花
10.28 十八區開花
10.29 十八區開花
10.30 十八區開花
10.31 十八區開花
－十月完－

十八驅

快閃裝修紅底舖頭
一黎唔使多人
二黎扑完就走唔使同黑警對峙
三黎傷害到中共經濟
諗唔到理由唔做

我幫你轉下字眼

我地最好用手足條命去換國際關注
等佢地出多兩篇文聲討下

我唔知其他巴打點諗
我自己就覺得呢種當手足係棋子嘅諗法好撚冷血

好想屌佢 打又唔想教條主義
乜撚都鬼佬點睇 而家我地香港人地方抵抗中共滲透啊 比你國際同情又點啊 都比人侵蝕啦屌 冇利益幫春啊？相反我地趕走紅資 咁外資咪返黎佔市場 咁先有得玩 仲要用我地手足既血去嘩眾取寵 屌

話罷買 都要齊心先得 睇住吉野家on99幾個月都仲排晒隊就知剩講罷買冇撚用 但一拆鋪 即刻冇人去食

推！！共產黨先係終極大佬！知識分子要集氣，動腦，齊上齊落～唔可以比垃圾中國改變香港

黨鐵

好鬼 上唔到熱門

上唔到熱門 大鑊

be water

長期上熱門先有用

驅逐共黨

港人治港

今日撚狗表現唔錯

推
一早已經咁諗
大家對準政權

有道理 大大力推

Good
雖然隻BOSS本體係又大又難直接造成直接傷害
我地雖然細粒 但手足大家持續一齊係佢啲血管度攻擊佢
一定可以累積到傷害
就算唔用保住戰力嘅角度黎睇件事，已經唔想再睇到手足再受重傷。。。

而家就係屌撚柒你講到勇武出去玩遊戲搵刺激感呀傻西 自己食返啦on撚9

香港人 反抗

你老母個閪就搵刺激感 仆你個街仲想鼓勵人去打狗送頭？

驅逐共黨 光復香港

方向正確
上次個鬼佬記者叫我啲畀啲創意
之後既創意就係屌爆哂中資鋪

記住紅色資本>奶共港資>藍店

衣家擺明反共，反紅色資本架啦，仲有野驚？

唔好打狗喇
死物比起人命 死物重要好多
搵紅色資本 或者出賣港人嘅做頭號目標
但藍店或者冇表態就唔洗搞佢住
畢竟唔需要逼人表態 只要佢唔係紅底或者出賣港人
都唔應該優先搞佢地

P牌手動推

紅色資本一定首要 國際戰線一講就明 歐美都知中資啲衰野 反而藍店唔駛咁大力住 因為呢啲易spin左去所謂搞破壞 當然有足夠理由eg美心咁就唔駛諗一定裝修

抗爭手段應該多元化，局限打狗就會遮攔我地既目光，我地既手段明明有好多，點解唔考慮下？

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

有冇知名藍狗生意店舖清單?

話左唔好沉迷打班CONDOM 做咩, 仲要打左兩個月
今日起全面狙擊紅藍店同政府建築, 勇武可以去令塊玻璃自己跣親, 和理非就罷買罷食或者去飲杯茶

推
唔想再見到有手足被捕、受傷、付上生命同前途

呢啲下等兵,打完都無咩經
不過順手打都OK的, 唔駛專登搵

唔係大規模
重點搵幾間深紅或者趕住出來柒的藍店就得, 咁當然黨鐵同政府合署就例牌

同意，hit and run

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政

好似打機咁炸麻
推

打警，搞佢兩下已經開槍
仲想打狗，我都覺得有d不智

幾時輪到cctvb

推上熱門

有道理 Push

Agger pish

講得啱

陳雲一早講過

撚有人鼓勵呀屌臭你老母個西 而家係屌你劣化勇武智商講到佢地「沉迷」玩呢個遊戲呀柒頭 講咁撚耐仲捉唔撚到人點解屌你

一開波都已經好聲氣d 叫你講好d，點撚知你條撚樣仲要唔知人話你咩衝出嚟認叻話腦嚟譁眾取寵

勇武唔需要神化，亦都唔該你唔好講到佢地係on9 仔

推到有象徵共狗嘅紅資

係7月份已經講左 仲要比人屌
宜家10月先有每人醒覺
成日話義士唔係condom
怪就怪自己唔撚醒水

岩！推！

係7月份已經講左 仲要比人屌
宜家10月先有人醒覺
成日話義士唔係condom
怪就怪自己唔撚醒水

放棄豬咀式打法
全遊擊

你估手足想打狗咩
死狗係都要申個死狗頭出黎被人打有咩方法

但係要做好文宣，要解釋得好清楚，同埋跳出連登同溫層

P牌推唔郁

唔好再沉迷玩set rb對峙遊戲，唔會贏只有輸

p推

仲有一個終極大佬
香港交易所

🙃

中共獨裁下黑警個朵已響遍國際，全靠勇武捨身文宣支援

叫大家的老豆老母唔好睇東方、星島！

推推推，支持遊擊！
不被捕。

非常認同。

講到口都臭啦, 大把人上街都係為左屌狗

共產黨死全家！

師兄突破盲腸，P 牌想幫手推

我認為所謂既破壞唔應該係物理上

應該係人心上，要改變整個社會風氣，要抵制，搵黑材料

紅色資本，不了

一年52星期，每星期推廣擺買一類紅色行業
出文宣教育大家

中共一直想係衣食住行箝制我地
一定要反攻

但我突然諗到，呢樣係拖死黃背心其中一個原因，每個星期亂打店鋪，大家又想重覆黃背心既死因？個個星期都打爆店鋪會令人麻木，同埋可能會混入卧底搶野偷野，同埋香港係自由港，包容到唔同聲音，要搞淨係搞美心同優品我覺得可以接受，其他就唔好搞啦

林鄭只係習近平一隻棋子，希望大家對準政權，我地需要燃點星星之火

任何親共產黨，都係間接支持共產黨，圍城必缺，凡現在表態支持香港運動的組織，可以唔搞佢

梁振英是怎樣當上行政長官的

打狗 只會越打越多，一車一車運落嚟，
要打就打中資、罷買、xxyyzz
他們不能一車一車補給中資，

出街打紅色資本

有無巴打一齊食黃店

打紅企！打到紅企有氣無掟抖！

你就無差別破壞
啲紅色資本打鳩爆佢就岩鳩哂
等佢地食香港人既面，反香港人既碗
食屎啦你柒頭

你望清楚啦戇尻

周圍打爛野放火唔係無差別？帶風向都高質啲啦

3間都紅色資本或代理，乜鳩野無差別？
你啲股權證明係埋收埋左？
建議你立即賣左佢

屌你老母，兩個comment分尻開架，我張圖果個cm撚係話剩係打紅色資本。打紅店我理閪你咩，依加條友講緊要學鬼佬咁周圍破壞呀

擘大你隻狗眼睇清楚入面張圖寫乜撚嘢啦

係 只打紅資 呢個係分辨我地同黃背心既唔同 黃背心就真係亂打鋪 我地唔係 係針對性 有目標 同有目的性

好似得你覺得劣化 勇武係大家心目如果因為兩隻字就劣化到就死啦 沉迷呢個字係警戒緊大家 我都出黎發左夢4個月 事實我覺得自己係太執著打狗 但因為要用遊戲既比喻令大家明白個picture先用沉迷 我相信冇人會唔信勇武既智慧 冇人會覺得勇武係on9仔 係得你呢啲冷氣軍師特別在意 我相信平時作戰既手足會樂意接受一啲字眼令手足知道自己做緊咩

推行動post

同意！！係時候開始打大佬

香港人終於要打大佬喇

推推推推推

同意，打狗無意思，佢哋只係卒仔

要瞄準政權!

屌，睇到一半戇鳩左，對唔撚住！！

唔能緊要，睇返岩就得

推 緊急法都用埋 蒙面法都過埋 唔好再婦仁之仁

記得手足唔好再寫粗口，要寫我哋嘅訴求，要中英兼備，要俾國際見到

推快閃

唔好死守, 根本比時間人地部署黎捉自己

三中商。

攻塔

中移動 工商

全職獅鳥

今日蒙古思漢唔畀面法，再次比機會我哋對準政權，we………connect

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

推呀！！！
你撚唔贏啲狗架！！！
轉策略好嗎

真係打塔

與神同行，天滅敵人

我想推 但今晚群情洶湧 點搞

難免局住清怪 但大家要記住已經開左新任務 打狗係冇exp既

唔想今晚被捕人數爆增呀

Indeed

真係靠大家智慧 要講已經講晒 唔知領悟到既手足有幾多

要廣傳係tg group

見紅就打

呢個真 等佢地保險都唔鳩賠

Ppush

需要一份紅色企業名單

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

今晚8點

好奇問下，點解無中国移動同联通既？
同埋寫logo寫殘體果啲銀行/機構

唔駛又係度周圍套人係冷氣軍師 好撚廢 前面好多人長期作戰神經已經好敏感 你話你有發夢你好應該知道 仲要俾你講到好似私怨打狗咁 費撚事同你嘈
做軍師長篇大論個個係你 叫你講野好聽d 唔係前面個個都受 我要講係咁多

好快有

最緊要大家知道個重點 係唔好再執於去打狗 搵紅資/象徵 對準返政權先係最重要

深度文 幫推

push打倒共狗 光復香港

贊成，前線損失太大，唔應該再正面同啲狗玩。

推
光復香港
時代革命!

目標性打紅資啊 仲有班人spin去話亂破壞做乜柒

agger

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

破壞死物無乜用，建議大家諗下點先有用。

推!!!!!

嚟啲都只係紅色資本嘅軟件
經濟同政治輿論先係要害

政府建築同中資先係春袋
班狗係condom黎我係林奠話知你燒埋狗總 但搞到中資利益集團佢就唔可以唔做野

各位手足力加油呀！

推

大家唔好送頭啦

pull

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

反抗

P牌推！

裝修完貼返兩張文宣
咁就功德圓滿

有狗就走啦

唔好再陣地

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

【敵進我退】
切勿end game心態 港共想引蛇出動
香港人出師有名 勇武適宜收斂 和理非都夠做
應該等法院做野 國際社會反應
現在切勿過度暴露在敵人眼前
等待時機反擊

玩夠就走 唔好戀戰 升lv都要返safe house補血架

堆

Agree

記住，兵貴神速。

睇顏色打

中移動 工商 好公司

12:00前要返safe house

Tui 好閃

12點前屋企張床要人！

內憂外患 北京圈內人士：中共撐不久了

打開 online game 都知王前嘅小怪血防都比boss高好多的
小怪打人痛又扣唔到佢乜血真係不適宜硬拼

唔想再見到手槍中槍

推啊 引蛇出動啊 要滿血完任啊

返safe house呀 今日mission complete

驅逐共匪，光復香港！！！

Mission complete

推！ P牌推唔郁都照推

pushhhhhh

推唔郁都推

我地唔打狗唔係因為驚 係因為睇佢地唔起

Admin知道大家很憤怒，但單靠香港人勇武抗爭對抗中共勝算根本接近零，你們內心是知道的！Admin尤其強烈反對在現在局勢急速惡化時鼓勵中學生作任何抗爭行動(故意跟政府作對戴口罩尤其愚蠢)，已經有中學生中槍受重創、 國際關注已經足夠，香港並不需要再有更多中學生被暴力鎮壓製造震撼畫面，已經夠了！在美國為《香港人權民主法案》立法前絕對不適宜再有任何抗爭行動，美國最快會在十天後採取行動，到時再研判最終法案條文、以及議員於大會上的發言，再部署作針對性的抗爭行動才是最有效益，到時你們就不是孤軍作戰，而是有美國強大司法(甚至軍事)系統的支援。現在行動只會送死及損兵折將。

跟住中共繼續滲透 港人做中共奴隸 另一種綁架自由

不要破壞美國介入既正當性

唔係送頭 要識撤

mission completed

咁！就！岩！喇！！！！

建制派呢？

仲有俾紅色控制既企業
黨鐵

拆塔都要做好保護架

推，今日真。be water

邊個手足咁癲 揸咗架鏟泥車出黎？

鏟泥車 技能 lv1 獲得

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

推！！！

正

推 文宣要向大眾同國際加強宣揚反紅既意識形態 並非搶掠

覺得呢啲可以抵制就得，fujifilm買水貨就可以

仲有扑野家

pish pish 我地係咪中左中共計

呢一刻仲錫住佢黎打？
自己播番今日蒙面法條直播
望住李家超林鄭個樣你再講多次

只要前線只爆不搶，文宣點都做到底

不割唔係口號

又推

明打狗無咩意思
暗打狗先有效果
快閃游擊先安全
兄弟姐妹街坊化

輕推

再推

集中攻城, 但唔好中林奠計。要俾美帝通過人權法同有正名做嘢。Be water, be humble, be smart!

見black object 就走喇 打佢地冇exp架

幫我推

如果周街都係蒙面既紙紮公仔會點

象徵

乜野既超級暴動 第二日周街都係人 歌舞昇平？

anti CCP

正解

醒覺

驅逐共黨！唔係齋講！

狗就好似大佬不斷召喚既小怪咁
仲要係最多打到佢休息下會返生果隻

要繼續裝修

全部要升lv

幾時先可以真正做到啊

講得岩；核爆都唔割

推唔到都推

幫手推

要滿血

上唔到啊 香港係春袋啊

冇陣地就唔駛火球

其實大家幾時先明白主攻紅色資本/黨企先係正確出路？

做嘢前 包實個頭 cam一定要先毀
一定要有人長期mon實哨兵group

推 火箭

見一次推一次

推 黨企 紅色資本

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

唉

一人舉一間最能代表支共既紅色資本，集中清算先，打太散外人只會覺得係暴徒鳩打

p照推

推行動

啲怪打到入去市集 掛機賣野都咬 錯晒bug

但隻boss 扣DD 血就鬼殺咁嘈話要出大絕

打塔唔該做好保護 打既時候提高警覺 望多啲周圍 一有野即刻走

今晚8點關鐵 班狗藏晒係站入面 手足千其唔好聚晒係黨鐵出口度 真正開花係周圍走 唔係18區咁簡單 千祈唔好聚集一處

好似gta打銀行咁 要set時間比自己 敵人愈高招 我地愈要小心 諗定多啲

高官呢

副本

721 85 811 831 101

推正經野

主攻紅色廣本

主攻紅色資本

係連登講咗咁耐，終於有人可以講到勇武派理解。
習種都唔算喺大佬。佢做嘅係共產黨一直以來嘅野心！所以真正嘅 last boss 係共產黨本身。

正確 理撚得佢習派定江派 全撚部驅逐

好似仲未有手足做呢個任

說好的一齊不停攻塔呢？

休息撚休息完未

一推再推

一早講左
係班死風向撚話乜撚紅裝飾
屌你老母啦仲裝飾對唔對得住死左同比人姦既手足呀

紅黑藍無差別裝修
藍既如果投降肯係舖頭整連儂牆既就放過佢

Tuii

地下錢莊 中國銀行

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

講得好好,所以應該不斷遊擊,D狗黎到我地走,搞晒D紅色資本鋪

唔好搶支那銀行

就算要撚狗，都要神不知鬼不覺咁睇佢哋day off嗰一刻開始即刻麻包袋

推你十下

推你九下

推你七下

對準共柒產黨

聽日做野，依家推番出黎

聽日見手足

遍地開花 安全歸家

裝修佬全面進場

屋企見

聽日開花

開花囉

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

打緊聖鬥士覺醒, 好岩FEEL

pUSH

你睇下仆街電視台新聞今日講尖咀遊行，逐間中資分行點名，講點點點被破壞，就知個重點要放響邊度。

好，對準目標！

黑裝修！！！！！

啲狗就交俾和理非

Popo只係condom 點都會棄

推 1點開花

#antichinazi

推 18區開花

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

岩，而且無能力贏狗，消耗下佢地就得

[行動-18區開花] 大家知唔知今日有咩目標？

請正皮留言幫推

絕對認同
根本無人想同過街老鼠玩
佢地唔配啊！！！！

幫推

所以唔需要再打陣地戰
就算啲狗幾想同我地玩都好

狗仔成日撩主人玩
主人都唔係次次得閒理佢啦係咪

又吹返陣地？

Tui~~~

唔係唔想陣地 係我方軍力現階段真係冇辦法同對方鬥 遊擊先係皇道

和理非照辦街坊掩護就夠

推~打狗太危險, 紅色資本周圍都有, 一兩個人裝修完就可以即走, 10分鐘內完事就ok

醒啦

推!!

推返呢啲post上去

講得好啱

朋友係荃灣南豐附近做哨
話本身有人大叫有狗車
點知係救護車 啲人就冇散
然後架救護一過
3架私家車 2架校巴 運大量防暴
直入rb衝入人群捉人

所以冇必要唔好心軟開rb比車過
真係唔好讓比人過
同佢地講封左就算
幫手廣傳一下

今日警察行動明顯改變
1. 用淨色、康民署車輛撞開路障
2. 車上主要載速龍防不聲防
3. 5分鐘到場快閃式拘捕
4. 入黑前大規模有目的拘捕頂尖勇武

有見及此，
1. 留意淨色車輛尤其係貨van
2. 留意淨色車輛尤其係貨van
3. 封路後切勿逗留，要加速快閃行動
4. 勇武應到人多聚集地方多人掩護

速龍策略：用貨van左右開門行動快速，相比16座防暴小巴，需要排隊逐個落車行動緩慢。

push 唔值得呀

推呀 唔知大家仲記唔記得對準政權

驅逐共黨 土共死清光

【路障攻略•學術研究】

錯誤示例❌

1. 把街邊鐵欄用塑帶紥成三角形，心理上好似好安全，實際上狗用𠝹刀𠝹一下就解開，腰也不用彎就可以輕易搬走（阻敵時間不超過5秒）❌

2. 把街邊鐵欄用塑帶紥成長方形長欄作路障，同上例，除左心理感覺良好，狗用𠝹刀𠝹一下就解開，腰也不用彎就可以輕易搬走（阻敵時間不超過3秒）❌

3. 水馬直豎打橫，同上例，狗狗走過來直接移走（阻敵時間不超過2秒）❌

正確示例✅

1. 竪立水馬加前方不少於15米之雜物陣（鐵欄、垃圾、磚塊、空瓶），七橫八臥散放來路，可以有效提供障護體及阻擋狗狗前衝的速度，其進攻威力大減，陣地合用（可以適當加上油、水、皀水，用途隨機應變）✅

2. 橫臥散放水馬及鐵欄在前方，形成不少於15米之雜物陣（木板、垃圾桶、垃圾、磚塊、空瓶），七橫八臥散放來路，可以有效阻擋狗狗前衝的速度，其進撃威力大減，阻敵撤退合用（可以適當加上油、水、皀水，用途隨機應變）。此法可以有效阻擋來犯速龍1分鐘以上，令手足及和你飛有足夠時間快閃，達到不受傷不被捕之目的，甚至重組戰陣！✅

3. 路邊紅色消防喉，扭鬆了候用，狗狗差不多進攻時，大放龍王水，把馬路變成澤國，可以阻擋速龍，也可以熄滅催淚彈 ✅

㊙️大家謹記，設立路障之目的：
1. 防護
2. 卻敵
3. 阻延（令大家有空間及時間快閃）

🈲除非附近有可見之火警及即時對民居有危險，與及有重大事故，否則要請消防及救護車另行繞路而行

🈲火魔法師對路障施行大法，也不應讓消防滅火，因為這是保護大家的路障，除非火勢有波及民居的危險。

💯💯💯切記，如何把速龍變慢龍，令防暴狗鞠躬謝罪？
牠們驚怕跣/kick腳。牠們要彎腰搬動雜物，不但會令牠們筋疲力盡，也是牠們執勤非常的危險動作。

#生活小知識

係要集中幾間最主要既搞, 始終有d 鋪都係自己香港人做生意搵食 , 搞得越多隨時反效果

SUPPORT...

一個目的......不要比共他野SPIN到...

打倒共產黨!

對準 裝修都只要針對大佬 就唔怕中計

所謂光復香港, 首先你要看香港是怎淪陷的.

2019 年最偉大的地方, 就是讓你看清楚了中國的控制手段. 你必須看清楚他們的佈局你才能夠反制, 跟玩桌遊沒甚麼分別.

他知道沒可能拿到六百萬人的民心的. 所以他的做法, 就是佔據各個香港運作的重要點, 政府與公務機構, 警察, 這些當然是不用說的. 但他最重要的是有方法控制各民間企業.

他們知道海內外香港人看的是哪個電視臺, 所以他們控制了 CCTVB.

他們知道香港人主要的交通工具, 所以他們也控制了黨鐵. 他們控制了五豐行. 他們控制了因航. 你們會發覺他們控制的全都是香港人曾引以為傲的東西, 悄悄的, 偷偷的, 利用資本力量在背後控制其權力, 他的統治是利用他們在民間企業的隱形權力, 而不是大家以為的解放軍.

又或者像今天大家真的看到的解放軍, 他並沒有穿著軍服駕駛著坦克直接走在大街上, 而是裝成警察來對付你. 大家對於中國的印象是一個光明正大的帝國軍是錯誤的, 中國的本質是 body scratcher, 就是附身的鬼怪, 他們的做法是附身在你熟悉的東西上控制他們的腦, 像電影裡那些裝成地球人的外星人, 或者被鬼魂奪去身體的人一樣.

他強的並不是飛機大砲核彈, 而是滲透. 他利用大家留意不到看不到的東西來控制你的一切, 而 2019 年, 很多東西都現形了.

那麼針對這點的光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.

若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

裝修其實係國際戰線嚟，可以話俾外國聽我地反共嘅決心，亦可以乘住nba東風話俾外國聽紅色資本嘅禍害

又係時候推返上黎

手足

文宣請跟住勇武

又要推返上黎

勇武手足

尋日又進步左

要速戰速決，最好有plan製修邊幾間，做完工程卸甲再輕鬆行街睇戲食飯

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

PoPo 向長者表示：長命百歲呀祝你❗屌你老母❗

地政署投訴圍板犯法

已經係令到佢好慘

此文大推

大推

錢就是力量
諗下點樣經濟侵略返轉頭
同stop哂啲大白象先

PUSB

幫手推 認同

OUSH

10.31 灣仔如意冰室藍扮黃！

事源本人朋友今晚到灣仔如意冰室，門口有連儂牆，入面播now。剛好聽到女店員講TG放得好，男聽到就即刻話Halloween嘛。之後幾個戴口罩廿歲左右既男仔入嚟，男店員好好態度招呼上一樓坐，之後就背住佢地同另一個男店員偷笑！😏

店外途人觀看連儂牆，入面店員，特別係某個女店員又偷笑。好似笑緊人傻同中哂佢地計咁。

我朋友覺得好嬲！

當然店員都好小心，除左偷笑同個幾句無就再提政治嘢，大家要小心！

如意冰室
灣仔軒尼詩道38-46號地舖

終極大佬就係港交所 要拎恆指END GAME

p牌仔好想推

推！ 慢慢進化加油！

樓主呢個建議真係無死角
點算？

甴近平

推?

曱甴近平

憑你呢d所謂行動就可以打大佬？

咁簡單就做到共產黨唔會生存咁耐啦！

直接輸入革命入大陸，及令共產黨內部瓦解，先對付到你所講既大佬囉！

6千幾人 like = 6千幾個5毛係到。

香港玩撚完。

仲有你所講既紅色資本就算比你趕出哂香港咁又點一？外資又一定留係香港？ 你又肯定香港不會受到經濟封鎖等控制？ 外資又不會直接到大灣區等投資？ 最後對香港爭取自由民主有咩幫助？

一直養d低學歷狗，就係想佢地無獨立思考同貪戀財權鐵飯碗，中共成功扇動警民對立！認同再打狗會犧牲好大，思想上都知要對準政權，但唔知由邊入手，中共就不斷放狗同龍門法律去制約我地。

咁你咪去輸出革命囉 我第一個撐你

唔撚同你意見就係五毛 憑你咁樣輸入革命？

曱甴蝗

各有各做啦屌你

唔係 係6千幾個以為拎住銀包就可以影響世界
唔知自己只係散戶嘅天真細路

和勇要並肩
唔可以單一
樓主收返前面句唔好沉迷打狗根本都對件無影響

由2019年11月起, 香港人宣佈:
警察❌ >> 曱甴, 警甴, 恐怖份子, 持械暴徒, 過街老鼠✅
防暴警察❌ >> 綠曱甴✅
警署, 狗屋❌ >> 曱甴屋✅
警方❌ >> 警謊✅
警方記者會❌ >> 曱甴警謊大話會✅
拘捕手足❌ >> 綁架手足✅
消防員❌ >> 消防手足✅
習近平❌ >> 甴近平✅

港人港語, 以正視聽!
自己做起, 潛移默化!

#召喚文宣手足 #貼到一街都係

有 points

連登 同 傳媒
可唔可以唔好再叫❌黑衣人
叫✅黑衫人得唔得

幫推
對, 爆完即閃

只要唔同班狗對峙 其實好多死傷都可以避免

咁同恐怖分子有咩分別？

唔好同狗對峙

有冇分別都好 人地都話你係架啦

太敏感啦巴打

由2019年11月起, 香港人宣佈:
警察❌ >> 曱甴, 警甴, 恐怖份子, 持械暴徒, 過街老鼠✅
防暴警察❌ >> 綠曱甴✅
警署, 狗屋❌ >> 曱甴屋✅
警方❌ >> 警謊✅
警方記者會❌ >> 曱甴警謊大話會✅
拘捕手足❌ >> 綁架手足✅
消防員❌ >> 消防手足✅
習近平❌ >> 甴近平✅

港人港語, 以正視聽!
自己做起, 潛移默化!

唔想比機會d廢老同藍屍成日借d意話我地
乞衣仔 (黑衣人)
其實平時講野都係講 衫 多過講 衣 架啦

千祈唔好

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

Pushh

籌備緊罷工嘅時候，可以先試下和理非式抗爭「和你返工2.0」
聽日有「和你返工2.0」

小組行動＞開花

繼續真空中銀 罷買 只幫襯黃店
一支爆就贏㗎啦
忍忍手 匯聚成河
用200萬嘅經濟實力屌7靠吹出黎嘅14億

正視聽 1111係朝早抗爭 開花還開花 罷工還罷工 兩樣野黎 千祈唔好混淆！

岩！

終於明白咩係真正示威

黎明行動 1111 7 18

Ac name:黎明行動
Password:111170018

我冇野講

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

打曬大佬
班狗遲早會清算
到時點玩都得

1111

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

A good website for English newsfeed on Hong Kong

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

A

PUsH

大家係咪唔記得中聯辦幾驚你整污糟共徽

推 旺角手足唔好留太夜 今日已經成功

推，出黎要有objective，對準共產黨，對準政權

打biohazard都無可能隻隻喪屍都殺

差唔多喇 入夜啲喪屍狗又出黎咬人架喇

急需制訂一個紅色企業名單

中資銀行總部?

同意 但紅色資本既店鋪都唔係大佬wor 大佬係個d老細

要打贏大佬，先要打佢要害！香港之所以咁重要，係因為香港金融體系健全，內地企業可以不斷響香港上市攞錢。正因為內地企業冇錢，如果佢哋攞唔到錢，就會好多企業倒閉，一倒閉就多人失業，D人就上街示威。所以記住 港交所 就係共產黨嘅其中一隻手。

所以咪話係手手腳腳 咁你認為大佬係咩 點樣可以我地現有既能力痛擊到佢？

打大佬一定要搞 港交所

交易所 機場

我612已經講 但係難丫嘛 未有能力

快閃最重要

推！！！！大家記得11.12 罷佢老母！！！！

唔會蝕上加蝕
佢地只會愈食愈深

Sorry 今時唔同往日

推

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

頭一至五位嘅post，全部比我blocks 咗，完全睇唔到。

大家明啦

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

agger
光復香港 時代革命

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

記住唔好混淆概念 唔好沉迷打狗只限街頭 但而家狗殺到埋自己據點 反擊抵抗係必然

推 街頭快閃 自己據點就要死守 必要時棄據點再等反擊重佔

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

不要放錯重點嘩 輕輕一推

今日主線 狗宿狗竇

另外加巴士封印敵方

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

CHAUTAUQUA 呢舖我撐你

推
打大佬爆完即閃
避開散仔怪

終於搵到爆機方法

長期提醒

成本最後只會轉嫁比消費者

好

幫手推呢個

推一推

On9有狗唔打？

推呢個

點打？

天水圍攪唔撚掂，有人比tg射中頭無意識

同意！！！

打狗不如打大佬

多左班黑怪

消耗班黑怪 消多幾次佢地就收皮

你中建好多都係政府標

就升私人標都唔係一穫方法就踢得走

依家就算係本地公司好多都已經係之前比人頂

有唔少打算賣殻比大陸了

推返呢個

撚完好走喇 補血呀

重要更新：以後打怪區唔可以再掛機

：乜乜街有狗！
：繼續企係度

旺角手足圍完爐未

其實仲有陳同佳呢條仆街
呢個都係柒婆嘅死穴

一時興起突然間諗到呢段嘢
同意嘅話就廣傳出去啦：
陳同佳你就好啦，除咗有錢人外，試問有邊個人放監可以即刻住豪宅，免費食宿，仲有得去用住客會所玩。我哋手足作戰緊，佢都去咗作戰，PS4作戰緊！又唔使讀書考試，又唔洗返工為三餐頭痕，絕對係人生贏家！

華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

Pacific 係咪有力場 講左咁耐都冇事

兒登仔依家為咗清算黑警可以連對中共既仇恨都放下
真係CLS

唔該幫手推post

請香港人正視五毛網軍帶緊既最危險既風向

Great List!
我個人傾向打擊d 滲透力度高嘅基建級公司
例如 中移動 支那寶 呢類

書店就最後（始終書代表文明）

想問下具體點執行呀？

講真我地好多嘢都係有契機先反應同升級
例如 爆眼先佔機場 死同學先黎明三罷
依家無咩大契機（可能最近係得區議會選舉）
好難motivate到人

同埋你要講埋具體點做
我都覺得火唔好睇
咁水土呢d魔法點執行？

雖然我鐘意打狗，但你都講得幾有道理

推 全球一齊裝修

其實老解只係比黑警高lv啲既怪 繼續唔打佢地 避開既話 無損任務

我地經過三個月卡關 大家開始唔想再理班狗
總知打遊擊 一見狗就走 去搵紅色資本/企業/象徵性物品去攻 咁先有效保留自己既血 減低自己既傷害

千其唔好咁做

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

蝗虫平，甴近平

重新推多次

共產黨嘅春袋喺港交所，最近阿里上市集資100億美金,你搞幾多次中資企業都唔夠搞一次港交所咁有用。
求push

呢個day1已經知 但基本上搞港交所只會又係另一個陣地攻堅

冷氣軍獅

中資！中資！

同意，推

打中資 be water, 打狗無用，浪費體力

推！唔好再同前面班狗打 佢地工具only 打死都共產黨香港政府都冇feel

推番上黎
唔好再打狗
見到狗走唔係代表輸
因為你贏左Ｄ狗都唔代表贏
明未

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

成個禮拜無工開
開工喇

大家仲記唔記得

每日提醒

裝修師召喚

推上去

目標正確 思維清晰 tui

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔明點解蘇寧呢間中資仲有咁多人去買野

樓主

消滅共黨在港業務未必扣到好多
除左呢類實業，有無其他野延伸到，例如依家港人供亞洲mpf 啲錢拎哂去救共匪

要喚起大蛇

打倒ccp

Hi

紅色資本幾時撤出

做乜係咁打錯塔
紅資先扣到血架 美心同匯豐個啲冇加成架

最近啲黨媒講咩就知
邊種手法最有效

推 開花

師兄真勇武 係咪諗住上中南海 遊行對抗共產黨

鳩360而家係咪有d改左名同舖頭風格？

我樓下開咗間，有啲街坊話係背後係360

入黑就好走啦

紅資呀你老母 做我地做到既野呀 中南海留比美帝啦

紅資?你太睇得起香港人
叫人唔好淘寶先喇
笑死

平行時空？

剩係黃色經濟圈 都玩死你喇
八達通唔用得
黨鐵唔用得
九巴都係SHK架大哥
有幾多人冇用呀

一邊罷買紅資
一邊就做紅資公司
叫停所有做緊紅資公司既人唔好番工先喇
冇人番工重勁過你罷買

好正確

pushhhhhhh!

有打過AOC都知，我地係村民，最多只係民兵。人地係精銳聖騎兵。冇得打。但係我地可以搞尻佢地D金

大家要反思下

大佬的春袋
A) 沉層睡眠大陸豬豬
B) 國企/黨企荷包
前者有金盾罩住個春袋，後者生緊銹當中，踢多兩腳春袋就會暴露
原先仲有，C)遮醜布/面具，但而家大佬已經唔介意，將本身爛仔/惡棍身份公諸於世

打lol 推唔到主堡你100殺都無用

點解會覺得打得贏共產黨
連黑犬，林奠都未打到，打乜野共產黨?

睇完鄧炳強之後大家明白未

pushhh

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可，鬥長命
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

119 勇武 - 天下圍攻行動

連登清醒po

我覺得你既言論有點鬼

又捉鬼？論點？

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

唔好再沉迷打怪刷exp

推
不過有狗落單另計

Yes

推爆去

推
講得啱
淨打怪唔推塔=on9

有point值得推

打狗不如殺狗

Arm

Hit and run,係基本，想打狗唔應該係衝突現場打，而係果日無事果陣，佢地打狗坐係狗車抖緊打緊食雞果陣掉個火魔，或者一箱打邊爐氣罐加小量火魔車落狗車車底

鬥獸棋 狗怕咩? 狗怕肺炎
一係送佢入醫院
一係迫佢守醫院

唔好忘記，對準政權！

終於見到d有質素既post

推！！

對準

重燃運動之火！！

講得幾好 幫推 睇完再share出去！

Push and go

繼續推

原來已經4個月

good

推下啦幫你

原來有人知
早就講左 要走
打狗 玩自己做咩
目標都未認清 成日要打狗

咁應該繼續裝修喎

係時候回歸主線
好好裝備自己
對家已經準備用軍隊武力鎮壓

電腦大爆炸，存黨死清光

其實打共狗個死穴，係匯率，比佢長期keep住7算，實在太便宜左。
幾十年前人仔對美金係3算左右。後來調控時大幅貶值量化7算，先令佢有投資有出口發達。
但而家國內人民有錢左，買入口野既量提升，如果匯率貶值到8，9算，咁物價就升，人民低收入既，先會更受苦反抗。
係咁撚衰架啦，係要好似隨未漢未明未清未咁，民怨外敵湧哂出黎，朝代先會終結

原來我未正評

恐怖主義正式來臨，支共求仁得仁。

淨係識得鳩噏冇啲 建設性發言， 你覺得破壞下店鋪就所謂可以贏到場杖咩？ 事實證明最終依舊同趕到現場既警察對抗然後被拉， 被標籤為暴徒。真的假不了， 有聲有片人人笑。 繼續加油吧，大把花生友支持你哋

任何煩到支共，港共嘅野都要繼續做，
唔係要我地贏，而係要港共輸，
奶共議員仆街

黑警死全家

老美叫呢d做「孤狼」，佢地都攪唔掂...

孫子：上馬打下馬

你又唔係上馬，做乜打人上馬？

推
打倒共產黨

淨係黑警唔夠，要叫大啲。
習總共狗死全家
林鄭李家超仆街

淨係黑警死全家唔夠，要叫大啲。
習總共狗死全家
林鄭李家超仆街
民建聯冚家殘廢

當年中共唔夠國民黨打嗰陣都係打游擊戰，一邊打一邊走佬，如果中共打陣地戰可能一早亡咗黨

有冇諗過，可能係啲狗做

或者俾啲狗煽動勇武一齊做

跟本要針對中資
共狗搵個老太婆出嚟講野刺激
引人裝修美心，分散對中資嘅注意力

而家十足上流寄生族
幾個窮撚係地下室打餐死咁
上面班有錢佬根本唔理

係
之前手足刺殺中級boss何妖，仲要比人割席
而家淨係記得黑警死全家
應該叫共狗死全家先啱

改口叫共狗死全家
共狗除咗黑警，仲包括林鄭李家超，民建聯工聯會

武漢肺炎要收呢班人皮呀

應該改口叫共狗死全家

共狗除咗包括黑警，仲包括埋甴近平 林鄭 李家超，民建聯 工聯會 何君堯

仲叫黑警死全家？
應該改口叫共狗死全家

共狗除咗包括黑警，仲包括埋甴近平 林鄭 李家超，民建聯 工聯會 何君堯

原來我哋原地踏步咗咁耐

而家係要同共狗鬥長命

温故知新

冇人推？ 熱門得啲花生睇

其實做港豬都唔錯

可以被人養到肥肥白白

正呀

真
直接爆晒紅底嘅仲大傷害
反正香港法庭已經唔會理社會嘅不公

我幫手推

跟本要針對中資
共狗搵個老太婆出嚟講野刺激手足
引人裝修美心，分散對中資嘅注意力
仲可以乘機打擊港企

再推！

贊成！針對任何紅色資本！

順帶一提，大家亦唔好浪費太多精力同五毛罵戰，然後燒埋全大陸十幾億人，奶共吊黃絲的五毛只係中共搵反來煽動民族仇恨的棋子，雖然好多大陸人同我地文化差距好大，好多佢地的習慣我地唔認同，但呢班五毛仇港言論唔代表全中國十幾億人的立場，我地唔好輕易將自己放在同十幾億人對立的位置，這樣同係共產黨樂見其成的。我地係代表緊民主自由世界的核心價值而戰，我地既敵人永遠只係專制政權。

認同，之前連品蔥都被分化
我地要回歸基本，針對共狗

共狗死全家

推返上黎

打狗係最冇效率既抗爭
be water be smart

手足幫幫手推正經post

推下

推爆呢個post!!!!!!!!!!!!!!

仲叫黑警死全家？#no#應該改口叫[size=6][b][red]共狗死全家[/red][/b][/size=6]共狗除咗包括黑警，仲包括埋甴近平 林鄭 李家超，民建聯 工聯會 何君堯

推啊屌

懷念有工開的日子

keep going

電腦大爆炸

存檔死清光

打贏港共，就可以去副本打真大佬

武運亨通

推哩個
唔好再玩陣地俾狗咬

要人！民間記者會最新問卷調查 《立法會選舉前期民意調查》

共狗必須死

lm

打大佬！

我想推...

萬分敬佩手足

推, 唔好再畀班狗帶走我哋嘅焦點, 大佬最怕我哋集中做正經事

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

有得推真好

well said.

正式發起《我係黃店》運動

Reminder

十月講到依家都仲係沉迷街頭戰爭
依家大好機會借外宣打鳩共匪 要做就快啦

有正經野唔做 大家剩係識講學生妹

6個月前既post上番面
好想快D歸隊

大師兄

繼續撐黃店
罷紅色資本企業同藍店
要撐到黃店越開越有！

樓主 好快會街頭上再見
食住黃店等
同埋練體能呀

唔好搞分化啦

內外

已經輸左

【媒體懶人堂】不戒做標題黨，文宣必輸。

很少用「必輸」這種極端字眼，但觀乎風氣，逾年不改，實在需要正視。

用假極題引人入局、用誇張字眼招來關注。對於一年一度的大遊行可能有用，但在日常的文宣，弊多於利。

簡單一問，以下字眼你還有否感覺？

「核彈」、「屌你老母同我入嚟」、「其實我哋係咪就嚟輸」、「如果做呢N件事就會贏」、「XXX已成Condom」，Etc。

當這種超極端的說法泛濫，情感麻木，對於議題的態度就無法升級。

請問還能是什麼語句，才能超越以上標題？愈誇大，愈無力。

然後，到有真正重要的問題，已苦無對應方式。

結果演變成玩假標題，「Xxx淫照流出！」，之後內文第一句「對唔住呃咗大家入嚟，但暴動罪手足真係需要大家助養…」。

這種情況，由去年六月至今，不斷發生。

其實，極端字眼就是情緒勒索。製造你不參與就有罪的氛圍，強迫受眾馬上作出行動。

綁架勒索，偶一為之當然奏效。但從來沒聽過有人每月勒索維生還有強積金。

麻木是必然結果。

請記住，基於內疚而行動，下一步就是逃避。人需要被理解和鼓勵，抗爭才能走下去。

下下鬧人，對不對得住XX手足，一次可以，兩次已難受，三次，目光就會飄走。

與其百屌成才，不如創造積極的環境，文宣戰方有戰算。

政府的文宣戰，就是抹黑，以及轉移焦點。用十個議題洗走一個議題，行之有效，因為人本性善忘。

當話題的生命周期極其短暫，民意的壓力，在於集中。如果兩日的民意都沒有焦點，力量就會自然死亡。

請記住，醫護罷工不過五天，但香港人三日已捱不住，被帶風向去講搶廁紙。

政府坐擁大量紅報、Tvb，以及大小網媒。每個記者不管黃絲信與不信，都在藍營起發作用。

一粒核彈叫武器，一百粒就變煙花。如果官方沒有公信力，我們的民間自救，就更需要講真話。

戒用假標題，拒絕情緒勒索。

民眾必須在社交平台與討論區盡快達成共識，推什麼，要怎樣推。浪費時間去藍營畀負評，不如留力推動選擇的話題，才算真核彈。

全港所有媒體的直播觀看人數，至少比去年高峰期下跌一半。內容的觸及率與參與度亦大不如前。

加上黑心內容農場，創立十萬人以上FB群組，大吃人血饅頭。假新聞瘋傳，真核彈消散，麻木，是我們的共業。

手足們，目光放遠，贏得一次上熱門有何用。把你推下深淵的，也是你。

資訊戰一向難打，既已決志去大台，我們就要自律。

否則，就會輸在自己之手。

共勉之。
/
請Like 【Terry的媒體懶人堂 】
一日一篇，看時事，看媒體。
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

好文推介：【連登如何用焦慮製造冷漠】

有用post

支持黃圈但唔反對打爆
兄弟爬山
打爆一樣有作用 就係減少自由含來搵食
但唔會特別支持 因為好大犧牲
只要手足諗掂點做就無反對理由

推 遊擊

手足一生平安

而家只可以打國際戰線，加速支爆進程。

除左國際線，冇出路。

唔好同我講港獨係出路，係要等支爆先有條件講港獨呀。

黃色經濟圈最大隱憂係會被打壓，其實已經有出名既黃店俾人搞。

老共下一步好可能全面封殺黃店，勒令業主唔准租舖俾黃店，業主唔聽話就會有人做野。

係成個儒家思想都要連根拔起

推 收工喇喂

攻搭！

沉迷打狗, 樂極生悲

推呀 商場完左就返屋企啦

推唔郁照推

推呀 我地剩係商場和你sing已經夠晒

近排少左好多人（被）自殺，可以證明之前點解咁多人（被）自殺

唉 10月到而家

班人會串我哋唱吓歌咁就當革命

太遲先見到哩個po終於見到同路人

Wow又出返嚟
拉！

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

有咩唔岩先

Why

「警世」想贏呢場運動，請入嚟

推 推 推

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

打大佬！推推推

7個月後一樣用得著

［痴撚線］多區特訓組向近萬學員發聲明 全面挑戰共產黨權威

Push!

香港人出黎shopping啦喂

好緊急 幫手推

recall 返其實打中大佬佢識嗌痛
你地諗下過去一年土共講得最多係咩
兩個例子：
一係遣責國際干預內政（但其實佢係用呢個遣責想干預返他國對中國內政）好痛好痛
二係黃色經濟圈，一樣痴人說夢不可實行注定失敗既野每次都用千字文去講。好嬲好嬲
呢兩樣野相信都唔駛多講效果大家都感受到

今日出黎拎到國際戰線已經算成功，其實可以唔駛同黑警硬碰

講到牙血都出埋，香港人打大佬！

人多固然重要
要贏就要做到好似烏克蘭咁，取回主動，見狗就打

冇忘記到

黑 警 只 係 condom

成大個屎忽喺度 你會揀diu condom定屎忽？

基本上中資成件事一都保持低調，
係推啲港資出嚟受死，港資被抵制後又被中資收購
所以中資先係主要大佬

唔好打呀 班藍絲好危險嫁

根本係要打中資

講左成年都仲係鍾意係度屌狗

一年都仲聽到 「防暴落緊黎 」